（甜）大學五件事：住hall、拍拖、上莊、扑嘢、隊草

一、《我不是臭雞》
「Cherry你真係好正啊」
我擺出一個性感嘅眼神，輕輕望一望佢，就繼續埋頭苦幹。
「啊～」
我吐出口中嘅白濁，低下頭幫佢清理一切。呢一刻其實我唔清楚自己做緊咩，好似失去咗靈魂一樣，成個過程我冇一絲享受或快感，只係好似做緊一項千遍一律嘅任務。
我係Cherry，係一個人地眼中嘅臭雞。佢係Ray，係我個P，係我拍咗2年拖嘅男朋友。事實上係我根本就冇出面嘅人所講淫亂，但冇計，我嘅形象係咁。其實我只係一個鐘意着短裙，影下露肉相放上IG俾人J嘅處女。無錯，係處女。的確好難以置信，上咗hall莊，住咗2年hall，同個P拍埋2年拖都仲係處。至於你問我點解喎，可能係因為我根本就唔愛我條仔。
－
我同佢係莊花莊草，當大家知道我地拍拖之後嘅反應都係覺得我地好襯，而我地都如大家所願，拍咗2年。由上莊拍到落莊仲做埋老鬼，大家都以為我地感情好好，因為我地每日都係宿舍出雙入對。但事實上，我發現自己好似冇愛過佢。
「Cherry，我幾時可以要你啊？」 佢輕輕攬住我，試探式咁問。「Sorry ar Ray，我仲未準備好。」「唔緊要啊，我會等你。」佢輕撫我頭髮，細語咁安慰我。我將頭埋係佢胸口，忍住想嘆出口嘅氣。Ray係一個好好嘅男仔，但其實我心知自己對佢根本冇感情，只係因為習慣咗佢係到，習慣呢一個人係自己身邊。住hall拍拖有別於一般拍拖，因為完完全全就係同居，同結婚生活無異。每日一齊煮飯食飯打論文打牌訓覺，只係我同佢之間少咗扑野呢一環。所以我地就似結咗婚2年，雖然我唔愛佢，但佢愛我，我又習慣咗佢，就再冇要分手嘅理由。
－
但最近，我好似搵到要分手嘅原因。
－
「Ray，我夠鐘去樓會活動啦。」我輕拍Ray攬住我嘅手，示意佢鬆開。「真係唔洗我陪你去？」佢睡眼惺忪咁望住我。「唔洗啦，樓會活動咋嘛，你岩岩先趕完論文，訓陣先啦。」見到佢躺落床嘅身影，我關上燈門，獨自就去咗樓會活動。Ray讀書幾用心，次次過三爆四，同讀書得過且過嘅我完全唔同。每當sem尾，佢就會好忙，因為佢要搵好多參考資料寫論文，所以有時候就會得我自己一個去參加樓會活動。
－
去到common，我好自然咁搜索自己熟嘅人。雖然作為hall嘅老鬼，識嘅人好多，但講真，全部都係酒肉朋友。平日除咗hibye同搵牌腳之外都甚少交流。「喂，做咩自己一個啊？Ray呢？」我嘅莊員啊寶問我。見到熟悉嘅身影，我鬆一口氣，好彩有熟人，如果唔係又要自己尷尷尬尬咁企係到。「冇啊，佢訓緊覺。」佢聽罷，眉頭向上挑，問我：「你兩個搞咩啊？呢排好少見你地兩個人喎。」我心頭一顫，連外人都發現到我地之間嘅問題，但嘴上依然若無其事：「癡線咩，而家sem尾啊嘛，好合理姐。」
「歡迎咁多位啊，麻煩大家去洗手先，之後落黎我地再一齊整芋圓。」樓會代表開聲打斷咗我同阿寶嘅對話。我都暗自鬆一口氣，因為我根本唔想再係呢個話題上糾纏落去，阿寶見證住我地兩個一齊，佢始終係莊員，同Ray都熟，所以有啲嘢我都係唔會想俾佢知咁多。
之後落嚟都好順利，阿寶冇再提起我同Ray，反而係咁講佢呢排落bar食咗咩大隻仔。其實我對佢呢套價值觀唔太認同，覺得女仔始終都係唔應該咁隨便，扑嘢只可以同相愛嘅人。但佢都講得俾我聽，我咪當食下花生囉。反正我地又唔係嚟認真搓芋圓，都只係過嚟拎下宿分咋嘛。
「Sorry, I am late. 我係阿簡。」一個身影進入我嘅眼簾，衝入我嘅心臟。
「喂屌，幾靚仔喎，可惜係南亞仔。」阿寶即刻雙眼發光咁講，然後仲向佢拋咗下媚眼。
「啊！！！佢對返我單眼啊！！！可食用可食用。」
面對住興奮嘅阿寶，我冇出聲，因為我知道，阿簡單眼嘅對象，係我。
－
我腦海頓時就浮現咗個一晚發生嘅事。個一晚係一次Ray冇陪我去嘅樓會活動，係串燒活動。咁串燒當然就要配啤酒，但因為個次冇熟人，就變咗我一個人係角落到飲悶酒。呢個時間阿簡竟然過嚟撩我傾計，不過應該係因為佢係fm所以唔知我係Ray條女。畢竟大把男仔對我想入非非，但都只係想入，唔會入到，因為大家都唔會光明正大咁同hall大袋老鬼爭女，所以大家只可以用佢地嘅雙眼遠觀我，夜晚對住我IG嘅J圖打飛機，一下一下臭雞咁叫我，但雙手就只係褻玩緊佢地自己條賓周。所以已經好耐冇男仔會主動撩我傾計，呢種同新嘅人認識嘅新鮮感真係好正。反正我又冇嘢做，咁就俾下面應下佢。點知一應不得了，我同佢真係好岩傾。阿簡同Ray呢類型乖乖仔完全唔同，阿簡有一種壞男孩嘅魅力，舉足投手之間有一種墮落嘅味道。其實係佢行過嚟嘅一瞬間，我已經聞到草嘅味道。偏偏呢種味道有致命嘅魅力，我心癢難耐，好耐冇食啦。因為Ray唔鐘意，所以佢係到嘅時候我都唔會食。「你有咩係到？」我按捺唔住問咗阿簡一句，佢立即就意會到，好自然地我跟咗佢返房。
－
入咗房之後，佢拎起一枝roll咗嘅俾我，我地坐係床邊，望住星火點燃。音響播起「my jiji」，我地兩個chill住咁享受。我隨住音樂輕輕哼出旋律，享受住墮入音樂世界，被音符包圍旋轉嘅感覺。阿簡拎出一個雪糕，叫我係呢個時刻試下個嘴被冰凍塞滿嘅感覺。我俏皮一笑，覺得佢呢句說話開緊黃腔，但我卻冇反感，反而覺得呢種被調戲嘅刺激感好正。我挖起一勺雲尼拿味嘅雪糕，微微伸出粉色嘅舌頭，調皮咁向上一勾，令自己嘅舌尖充滿白色。我再媚態咁望咗阿簡一眼，我知道我已經成功挑起咗佢嘅慾火。望住佢大力起伏嘅胸膛，加上草，我岩岩嘅行為必定係佢眼中慢動作展現。玩火真係好玩，我享受男人望住我流晒口水，想撲過嚟個樣，佢地好努力壓抑自己獸性個樣真係好有趣。我一口含住匙羹，將白色嘅雪糕含入口中，再將匙羹抆出口，微微張開口，俾阿簡見到我充滿濃稠白色汁液嘅口腔。「好好食啊，你要唔要？」我用自己用過嘅匙羹，挖咗一羹遞到佢嘴邊。佢緩緩咁張開口，而家嘅佢彷彿受我掌控，只會一步步跟我嘅想法做。我哄前一步，雙眼定定咁望住佢，「係咪特別好食？」我悠悠問道。佢呆呆咁望住我，我心中不由輕笑男人嘅易操控。點知佢一下錫咗埋嚟，仲順勢將我仆倒係張床到。我心知要停啦，否則好容易出事，但又敗係佢嘅吻技之下。佢嘅吻不似Ray般溫柔規矩，而係帶有侵略性。佢嘅舌頭係我口中搜刮，唔放過任何一個角落，帶住冰涼嘅雲呢拿味，係我口中留下咗特別嘅觸感。佢溫柔咁吸吮我嘅嘴唇，再吸出我嘅舌頭，要我進入佢嘅世界，我試探式咁伸出，一陣草味撲鼻而來，令我更加沉淪。佢突然伸出手，挖咗一啖雪糕含係口，然後轉而進攻我嘅頸部。冰涼嘅感覺刺激住我，加上觸覺嘅放大，我雞皮疙瘩全起。身體不由自主地扭動，佢輕咬我嘅頸窩，我就禁不住作聲嬌喘。我舉起手想推開，卻因為性慾已起，全身軟弱無力。推開佢嘅手，更似撫摸佢嘅胸膛，更激起佢嘅獸慾。佢捉住我嘅手往下移，放到佢嘅巨龍處，口就更努力咁挑起我嘅慾火，而手更加不規矩咁鑽入衫內，開始掌控我嘅玉峰。我嘅手感受到佢嘅堅挺，情不自禁咁捉住，上下套弄。

(如果大家有睇緊，不妨留個正皮，鼓勵下我)

-
佢用指甲輕刮我乳頭，一下一下，我閉上眼睛，盡情享受快感。大腦一片空白，呢刻嘅我只係被快感所吞噬。阿簡一下拉高我件衫，仲推高我個波罩，冇解扣嘅波罩緊緊箍住我胸以上嘅部分，遮住咗係我胸部埋頭苦幹嘅佢。「啊～」佢用舌頭環繞住我乳頭外圍一下下咁打圈，佢冇真正舔舐到我嘅中心。佢再輕輕呼氣，冰涼嘅氣吹過我嘅乳尖，使我大幅度咁顫咗一下。阿簡似乎好鐘意我嘅反應，故意用舌尖勾咗一下我乳頭，我反應頓時更大，忍唔住大大聲呻吟。宿舍嘅牆好薄，我深知我剛才嘅叫聲隔離房必定聽到，但既然已經聽到，咁就更唔需要在意，我便冇再忍住叫聲，放肆自在咁呻吟。諗到自己咁淫蕩，隔離房都聽到我嘅淫叫，我嘅洞穴便滲出了更多水。聽到我嘅呻吟，阿簡當然更賣力，而我亦直接將手伸進佢褲內，握住佢嘅巨物。南亞裔算唔算外國人我唔知，但佢嘅size就絕對算，係我兩隻手都握唔哂嘅尺寸。呢幾cm嘅距離，係好多港男呢世都追唔上嘅距離。

感受到我嘅主動，阿簡隻手都開始慢慢向下移，再咁落去佢就會摸到我濕透嘅底褲，知道我係幾咁淫賤，諗到呢到，我又流出更多嘅水。我知道再咁落去會發生咩事，但我無辦法制止而家呢個情況，我唔想停，但我個處唔想係呢種情況下交出去。阿簡嘅手已經放塞咗入我嘅褲入面，佢隔住底褲探索，描繪我陰唇嘅形狀，有時又輕刮我嘅陰蒂，每次我都會報以佢一聲呻吟，鼓勵佢繼續。我內心活係矛盾之中，一邊覺得自己淫賤，竟然俾第一次見面嘅男仔咁樣玩弄，一邊又興奮於呢種感覺之中，欲罷不能，甚至有些許期待。我就係呢種想法中浮沉，嘴邊卻繼續發中一聲聲呻吟，而手亦捨不得放下那巨物，繼續套弄。可能我內心就係大家所評論嘅臭雞，可能呢個就係我嘅本性，我就係咁淫。配合住呢種諗法，我竟然達到咗高潮。我放蕩咁大叫，放任自己身體嘅顫抖，享受呢一刻係雲端般嘅快感。

Lm

留名

(多謝大家嘅正評同lm，繼續繼續)

伴隨住高潮嘅冷卻，我嘅音量逐漸收細，只剩下輕輕嘅嬌喘。
「咔咔──」係門鎖被扭動嘅聲音，好彩我地有鎖門。「It should be my roommate.」阿簡將手指放係我嘴上，示意我噓聲。而佢roommate應該係知道鎖門代表啲咩，喃喃講咗句：「仆街，春袋不保。」就離開咗門嘅範圍。

聽住門外「踏踏」嘅腳步聲漸漸走遠，我着返好衫，拎起手機，匆匆就離開咗阿簡嘅房間。我冇出過一句聲，因為情慾已經退下，面對住呢個陌生人，我唔知有咩可以講。我嚟到廁所，呆呆望住鏡入面嘅自己，秀髮凌亂，衣衫不整，一副大戰後嘅樣子，而我嘅思緒就似我嘅頭髮一般，凌亂不堪。我打開水喉，我望住不斷流走嘅水，思緒飄到好遠好遠。直至有人推開廁所嘅門，我先驚醒。將水拍打係自己嘅面上，想令自己清醒一啲。但我依然係好茫，我努力回想，卻依然記唔起頭先嘅事係點樣發生，一切記憶都好模糊，我甚至懷疑自己係咪只係發咗一場夢。但我又深深咁記得個個溫柔但帶有侵略性嘅吻，如木刻一般深刻，又如香氣一般縈繞不去。我拍打自己嘅腦袋，希望將呢段記憶拍走。我望一望手機，原來不知不覺已經係一點幾，希望Ray冇醒過，如果唔係就有排解釋。

我收拾好自己，靜悄悄咁返房，房間一遍黑暗。我走到床邊，透過窗外微弱嘅月光望住Ray嘅樣。佢的確係一個靚仔，配上溫柔體貼嘅性格加上老鬼嘅身份，出面大把市場。再加上我地2年嘅感情，我似乎冇理由要離開佢。我望住佢高挺嘅鼻樑，隻手就忍唔住順住摸落去。感受到我觸碰，Ray努力咁睜開雙眼，「返咗嚟啦Cherry?」佢莞爾而笑，捉住我摸佢嘅手，放係心口。我感受住強而有力嘅心跳，「卜通卜通」、「卜通卜通」，佢話過呢個係佢愛我嘅聲音，我有片刻嘅失神。
「仲唔上嚟訓既傻妹？」
「我未沖涼啊，你訓先啦。」
我送上一吻，就拎衫去沖涼。望住佢彎起嘅嘴角，我深知佢真係好愛我，有一個咁優秀嘅男仔愛住我，如此難得，我應該珍惜。內心嘅愧疚不斷湧起，而我可以做嘅，唯有唔再俾今日嘅事發生。儘管剛才輕吻Ray嘅一瞬，我腦海浮現咗另一個人嘅吻，個個溫柔卻帶有侵略性嘅吻。
－

文呢 褲都除埋

今晚有貨

留明

推

留名！

文呢

(文到！因為越嚟越多人lm同正皮，開心得劑打多咗少少大家有咩評語啊或者劇情發展都可以話我知㗎）

－
「喂Cherry!!!」阿寶拍咗我一下，將我從個晚嘅回憶中拉出。
「做咩啊？俾人電親啊衰婆？」阿寶揶揄道。我作勢拍咗一下佢個頭，「你老母就俾人電親。」
係我地打鬧之際，阿簡竟然行咗嚟我地面前。
「Hi Cherry.」佢咧起嘴，露出一個自信嘅笑容。
「Hello阿簡。」佢咁主動行過嚟打招呼，我冇得避，只好敷衍應下佢。偏偏阿寶又對佢好感興趣，主動向佢自我介紹。「Hi阿簡，我叫阿寶啊，我係Cherry嘅朋友。未見過你既？你係fm嚟㗎？」阿寶展露一個佢拿手嘅腰果笑，主動向阿簡攀談。所謂腰果笑，即係眼晴向上彎曲兼似半月般微微閉上，成粒大腰果咁，加埋佢練習多次後上揚角度完全恰好嘅嘴角，就係阿寶經過多次實戰後研究出嚟，最易令男人產生好感嘅「腰－果－笑」。再配上阿寶36D嘅巨乳，我相信冇男人可以抵抗到。
拿拿拿，即刻俾我講中咗，阿簡熱切咁同佢傾起上嚟，之後仲直接企咗係阿寶隔離個位到，同我地一齊搓芋圓。我心中暗暗不屑阿簡，原來同一般男人無異，一邊又有啲唔服氣，我雖然冇36D嘅巨乳，但比起阿寶呢個矮妹，勝在有條大長腿，但阿簡竟然咁易就俾其他女人吸引走。望住佢同阿寶有傾有講，不時仲笑到見牙唔見眼，我竟然有啲失落。望住佢揚起嘅嘴角，我又諗起個個縈繞不去嘅吻。
「喂Cherry，阿簡叫我地等等一齊去佢房飲酒喎，你去㗎可？」
我唔想再去阿簡間房，亦都唔想見到佢地兩個傾到幾興高采烈。「唔啦，你地飲得開心啲啦。」
阿寶都冇再勸我，畢竟我嘅存在係阻住佢食仔。等唔切搓芋圓活動嘅結束，佢兩個已經肩並肩離開，阿寶回頭向我單一單眼，今次阿簡都成為佢嘅囊中之物，而我相信佢下次見到我，必定會同我賽後分享。望住佢地兩個離去嘅背影，雖然冇好似朱自清咁潸然淚下，但個心都似乎有舊大石壓住。我腦海浮起個晚同阿簡係房發生嘅事，諗起佢侵略性嘅吻將會入侵阿寶嘅嘴唇，再一步步向下移，移到佢另一個唇上，吸吮挑逗，我心入面就有一股無名火，我大大力拍打粉團，向舊粉團發洩。但望到柔軟嘅粉團係我手中變換住形狀，我個腦就自動浮現阿簡玩弄阿寶舊大粉團嘅畫面，我忍無可忍，離開咗common，大踏步向阿簡間房走去。
－
企係阿簡房門外，我卻突然驚醒，我到底係到做咩，我無啦啦做咩要阻人扑野，我又係咩身份。我垂低原本想敲門嘅手，打算離開。呢個時候竟然俾我聽到阿寶嘅呻吟聲，我聽到個心有啲唔舒服，但又忍唔住要繼續聽，甚至為咗聽得更清楚，悄然咁將自己嘅耳仔貼係門邊。
「really?」我聽到阿寶嗲聲嗲氣咁問，「啪－」回覆佢嘅係清脆嘅拍打聲，單憑呢聲我已經聽得出係打屁屁嘅聲。之後我就聽到幾下腳步聲，佢兩個行近咗道門！我嚇一嚇，立即縮開，但轉念一想，佢地應該更驚俾人發現，而我又按捺唔到自己嘅好奇心，就繼續貼埋門偷聽。「啊～～～」係阿寶高分貝嘅淫叫聲，宿舍門後面有塊鏡，我相信阿寶依家一定係望住鏡中自己淫蕩嘅樣，望住自己俾阿簡呢個大隻南亞仔一下下咁後入。「好正好正～啊～好深～」係阿寶歡悅嘅叫聲，佢一定幻想唔到佢莊員我就隔住一道薄薄嘅門，聽住佢俾人屌到失神，胡亂咁講住淫語。而阿簡都一定幻想唔到，前幾日同佢stage 4完嘅女仔，就僅僅隔住一道門，聽住佢係入面狠狠地抽插另一條女。我卻可以清晰幻想到，佢兩個性愛時嘅動作、表情，因為我將佢地每一下肉與肉嘅撞擊聲聽得一清二楚。「啪啪啪」我開始幻想自己係阿寶，俾阿簡棕色嘅大肉棒，一下一下抽插，佢板過我嘅頭，強迫我同佢濕吻，佢嘅舌頭入侵我嘅口腔，肆意探索。光係咁樣幻想，我嘅肉穴就已經濕潤，我內心嘅慾火亦已經燃起，我忍唔住啦！
-

Pish

Push

push

(改咗排版，希望大家有睇得舒服啲啦)
-
我衝咗返房，推開門，寫完論文嘅Ray仲係張床到訓緊。

我掀起佢張被，一下將佢條運動褲拉低，再一口含住佢嘅肉棒。

「Che…Cherry你做咩啊…嗯…」佢俾我嚇親，但又抗拒唔到我，因為經過呢2年嘅訓練，我已經對佢嘅身體瞭如指掌。

我冇回答佢，只係鬆口，但我並冇就此放過佢。

我一隻手不輕不重咁握住佢嘅睪丸，另一隻手就由佢大脾慢慢掃上去，到佢嘅根部。我輕力地攥握同揉捏佢嘅兩粒小兄弟，Ray就忍唔住重重咁喘息。

望住佢閉起眼睛，好享受嘅樣，我再次低下頭。

近距離望住小RayRay，我嘅呼吸吐息通通噴係佢上面，佢高高企起，隨住Ray嘅喘息而一郁一郁。

我冇觸碰到佢，但我零星嘅髮絲隨住我頭嘅擺動，輕輕掃動住佢嘅陰莖同春袋。

「做咩啊Cherry，唔係咁樣望住啦。」Ray似乎有啲尷尬。

而我嘅回應就係伸出舌頭，用舌尖輕力舔咗佢春袋一下，佢立即全身一顫。我就乘勝追擊，突然一下將佢右邊個粒蛋成粒含係口入面，再用舌頭係口中翻滾。

我肆意玩弄兩粒蛋蛋，將佢地係我口中翻天覆地，偶爾就舔舐下陰莖嘅根部，卻冇再掂佢嘅龜頭，任由龜頭一個孤零零涼颼颼咁暴露在外。

我知佢一定腫脹得好辛苦，想我都可以好好寵愛下佢，但我偏偏唔咁做，繼續蹂躪佢其他部位，任由龜頭充血。

「Cherry…」Ray再度開聲。

「我正唔正？索唔索？」我迫不及待想要係Ray身上搵到慰藉同自信。

「好正！你最索～」得到我想要嘅答案之後，我亦給予佢想要嘅嘢。

我終於一啖含住佢嘅前端，而Ray都發出舒服嘅歎息。

但含住之後，我卻冇再郁，反而用手繼續起勁咁揉搓佢睪丸和陰莖。

而嘴就用力吸，俾龜頭越來越緊嘅壓力，我就僅僅停於此，只係吸住，並冇上下郁動。

Ray輕輕弓起身體，似乎係想我含得更深。我卻冇順佢意，鬆咗口放開咗佢。

係佢失望之際，我又伸出手，輕輕套弄佢嘅肉棒，又突然收緊雙手，將佢緊緊握住。又突然低頭含住佢嘅龜頭，真空壓緊，然後再放開。

我相信Ray已經俾我玩弄得幾近崩潰，完全受我掌控。

「你想唔想要我？」

Ray聽到後輕輕推開我，坐咗起身，好認真咁望住我：

「你決定好啦Cherry？唔洗為咗我迫自己㗎喎傻妹。」

我知道如果我唔認真答佢，佢係唔會罷休。

所以我重重點咗下頭，就冇再俾佢思考嘅時間，直接除咗我件Hall T，露出我唔算豐滿嘅小山丘。佢地係黑色蕾絲bra嘅襯托之下顯得更加雪白。

「你好靚啊。」Ray望住眼前呢番景象，認唔住讚歎。

佢攬住我，我地開始打車輪。佢吸吮我嘅嘴唇，輕柔地，好似品嚐緊一舊布丁咁。而手就摸到我bra扣嘅位置上，「啪」一聲，好輕易就打開咗，而我嘅雙乳一瞬間冇咗束縛，跳彈咗出嚟，下一瞬卻又已經俾Ray握係手中。

佢柔力搓揉，彷彿對待緊一件易碎品，一刻都唔敢太粗魯。我卻嫌呢種感覺唔夠強烈，便將佢嘅頭輕移到我胸前。

佢識趣咁伸出火燙嘅舌頭。黑暗中，藉住窗外漏進來淡淡嘅月光，我望到自己嘅乳頭被佢輪流含係口中溫柔地吸吮，呢一刻，好唯美。

寫得好正加油

多謝支持 有人欣賞真係好感動

請問係咪keep住一日出一篇左右？ 單純問下

如果可以出快啲會更好

新嗰隻排版方式睇得舒服好多 樓主可以keep住

lm

係啊，差唔多呢個速度，希望堅持到啦

盡快盡快！
好快Cherry嘅故事就寫完
仲有其他人嘅故事

Thank you！咁我就繼續啦

正皮lm

讀asso有冇得扑野？

中學都有得扑啦
不過入u有hall有得日扑夜扑

好好睇！絲打繼續努力呀

thank you!!希望會長寫長有

文呢？

我通常會1，2點出下次可以夜啲先入嚟

(重甜)
-
我下面有種空虛感，想有啲嘢可以填滿我。

我聳動下半身，希望可以更貼近佢。

佢收到我嘅信號，猛然停頓，將頭埋下去，手亦緩緩向下移，變成托住我嘅雙股。

然而，佢報復返我，對住我嘅下面呼氣。

「Ray…求你…」

佢果然唔捨得玩弄我太耐，一聽到我求饒佢就伸出咗舌尖，當舌尖一觸碰到我嘅洞口，立刻換來我一陣戰慄。

佢打算吮乾我陰道流出嘅愛液，但就如滔滔江水，源源不絕。

見狀，佢改變策略。

佢先係由上往下舔我嘅陰毛，動作就似一隻貓幫另一隻貓仔用舌頭梳理毛髮一般，溫柔細膩。

但每當到我粒豆豆附近時就會停止，陰毛牽動住皮膚，我敏感嘅陰蒂每次都會期盼被寵幸，卻又每每落空。

呢種期待又失落嘅情感令我好似坐過山車般起伏。

我只覺得自己全身嘅感官都集中係下面，佢每一個微細嘅動作，都足以令我瘋狂。我好似被貓爪撓中一樣，心癢難耐。

我下體所有嘅神經末梢都興奮起來，努力捕捉佢每個動作為我帶來嘅奇妙感受。

佢開始舔我嘅陰唇，全方位地，唔冷落任何一個角落。

我身體嘅起伏越來越大，每當接近舔到豆豆附近時我就會弓起身回應。我感覺到自己底下已經濕得一塌糊塗，呻吟亦已經變成上氣不接下氣嘅求救。

Ray實在太了解我嘅身體，了解我每個動作同反應，從不放過任何一個細枝末節，給予我最正確嘅回應。

而且經過兩年嘅訓練，佢已經熟能生巧。舌技靈巧，識得運用舌頭熱膩暢滑嘅優點做出最細緻全面嘅刺激。

終於，佢用舌尖推起陰蒂上嘅個層覆蓋，將我粒紅豆暴露出嚟，被暴露嘅佢係空氣中輕輕顫抖。

隨後我就立即感覺到一陣酥麻，係來自佢舌尖嘅舔舐，好輕柔，若即若離，但足以令我不住扭動身體。

「哦～～」呻吟聲從我口中不斷飛出。

我抑制唔住自己把口，我酷愛叫出聲個種感覺，呻吟就應該被釋放。

冇呻吟嘅性事不能稱之為舒服嘅性事。

真正嘅舒服根本冇可能唔叫出聲。

聽到我鼓勵般嘅叫聲，佢逐漸加重力道，但仍然係溫柔嘅手法，絲毫唔會整痛我。

佢有時左右來回輕輕掃過，有時又貼住佢飛快咁打轉，手法不斷變換。

我開始痙攣，陰道收縮，似乎想將啲咩推出我體外。

佢伸出手指係我嘅洞口邊徘徊，個度早已濕透，水隨住會陰同菊花流落嚟，床單都已經氾濫成災。

Ray嘅手指借助我嘅淫水逐少逐少咁進入，我感覺到自己緊緊包圍住佢，我嘅空虛感亦被填滿。

「會唔會痛？」Ray依然小心翼翼咁照顧我嘅感受。

我搖搖頭，示意佢繼續。

佢見我享受，便再次低下頭用舌頭玩弄我最敏感嘅點，而手指亦開始緩緩抽送。

我開始不滿足於手指，我想要更多！

我托起Ray低下嘅頭，再獻上自己嘅吻。

Ray哄近我耳邊，用甜言蜜語安撫我，佢知道我而家需要嘅係放鬆同享受。
－

live

佢係我上面，用手捉住佢嘅肉棒，對近我洞口。

我閉上眼睛，感受龜頭慢慢撐開我洞口。

一切動作好慢好慢，我嘅思緒卻冇集中，開始越飄越遠。

腦海浮起咗阿簡個個帶有侵略性嘅吻。

突然「叮一」一聲，好似諗通咗啲嘢。

我推開Ray，冇俾佢繼續進入。

Ray立即抽出入咗少少嘅龜頭，捉住我雙肩，一臉緊張咁望住我，

「係咪好痛啊？對唔住啊！我係咪整痛咗你啊？」

我搖搖頭，佢就意識到我唔想講嘢，幫我着返衫褲。

我地係床上相擁。

「對唔住啊Ray。」我細細聲講。

「傻妹嚟既，你都唔想㗎嘛，到你真正ready我地再試啦。」佢攬得我更實。

我冇再出聲，因為我句對唔住唔係呢個意思。

係岩岩佢準備插入嘅一瞬間，我突然確認我根本唔愛佢。

我發現我唔愛Ray並唔係因為我愛上咗阿簡，

對住阿簡我只有刺激感、好勝心同因為投緣而產生些許嘅好感。

而係因為當你真心愛一個人嘅時候，你唔會忍心背住佢偷食，

呢一種微微幻想都會錐心刺骨嘅痛，你又點會捨得俾你愛嘅人承受呢。

有人會話背叛只係一念之差，係意外，

但我好清楚個次唔係，

我根本就稱唔上愛佢。

係我嘅愛情觀入面，只有愛嘅人先可以做愛，所以先會係最重要嘅關頭，推開咗佢。

雖然Ray佢條件真係好好，佢對我亦真係好好好好。

但有時，愛情同條件唔係成正比。

並唔係你對個個人溫柔，對佢好，

佢就會愛上你。

愛情唔係交易，而係賭博。

唔係你付出幾多，就收返幾多。

而係有時你付出全部，卻輸得傾家蕩產；

有時你幾乎毫無付出，卻贏得了全世界。

世間上有幾多兵任勞任怨，卻換不得女神一個回首。

又有幾多MK仔漁翁撒網，就足以令一個女仔對佢死心塌地，要生要死。

對於Ray，呢一個深愛住我嘅人，我係內疚既。

我好想愛佢，但我冇辦法。

我有嘗試過有努力過，但有啲嘢，確實唔係努力就可以做到。

我面對唔到佢嘅溫柔，佢嘅熱切，佢嘅愛。

我唔知唔愛佢嘅我可以做到啲咩。

甚到有啲時候想逃避。

佢如此深愛我，凡事以我為先，於每一個微少嘅細節上照顧到我，甚至係佢身上挑唔出任何錯。

呢段理應係好好，但我卻感覺唔到自己對佢嘅愛。

記得以前同閨蜜討論過一個世紀大難題，揀「我愛嘅人」定係「愛我嘅人」。

我個陣毫不猶豫咁揀咗「愛我嘅人」，我曾以為愛情係可以培養，以為對住「愛我嘅人」遲早有一日會被愛融化。

之後由被愛變相愛。

但同Ray呢兩年嘅朝夕相對，我對佢卻只有感激同愧疚。

我曾以為愛一個唔愛我嘅人好慘，

但原來被一個我唔愛嘅人愛住，都唔好受，

因為你唔會想傷害一個，深深愛你，疼錫你，保護你嘅人。

然而呢份唔係愛，係感謝。

我對住佢講「多謝」嘅次數遠遠多於「我愛你」。

因為我知道，即使我講得出，內心都係做唔到。

我好開心，旁人都覺得我好開心，但並唔係內心真正嘅快樂。

而更多嘅係難過，因為我永遠付出唔到對等嘅愛。

面對我無理嘅脾氣，佢總係默默守候、從唔會抱怨，

他總係時時猜想我嘅心意，佢想更了解我，但他總係唔明我嘅心。

因為我嘅心根本冇佢。

我抬頭望住佢嘅側面，同樣嘅月光灑落嚟，

有無數個夜晚我都係咁樣望住佢，近乎完美嘅佢。

心中有種情緒洶湧而出，

「多謝你…」愛我

「對唔住…」我唔愛你。

我明白，心中湧出嘅呢一種情緒叫感動，唔係心動。

呢一篇走咗甜，但仍然希望大家會鐘意。講得比較多係內心獨白，因為我寫嘅並唔係就咁一個甜故，而係身邊唔同朋友嘅真實經歷。被唔愛嘅人愛住，唔捨得分手，係身邊唔少人都經歷過，如果呢篇都曾經係你嘅故事，希望寫得出你內心所想啦

即使走甜都好好睇
寫中哂心聲
睇到喊咗

反而呢篇最好睇
相信好多人都會寧願揀愛自己嘅人多過自己愛嘅人
因為覺得咁樣係唔會點受傷害唔驚佢背叛等等...

但我覺得當你唔係愛佢仲同佢一齊嘅時候我就覺得對自己先係最辛苦
佢對你好到加零一但你自己就付出唔到真心真係會好矛盾
得到你個人但得唔到個心

所以大家愛大家就最好了

好開心可以寫到大家嘅心聲
身邊都有好多呢種故事，
最重要係要明白自己心入面真正想要咩

但大家愛大家唔係咁易遇到。
要知道世界咁大，時間咁長，
遇到相愛嘅人機率有幾高呢？
但往往有好多相愛嘅情侶，
拍拖耐咗，時間沖淡咗幸福感，
就會忘記咗自己係幾幸運先遇到對方，
變得唔識珍惜對方，
所以話，時間係愛情最大嘅敵人

正
甜文

比一個自己唔愛嘅人愛住真係好辛苦 仲辛苦過愛一個唔愛自己嘅人

十卜

咁係點分愛同感謝... 好感謝一個人甚至當咗佢係家人一樣咁親 都唔會捨得傷害佢 但巳經冇晒心跳嘅感覺 算唔算係愛

所以真正體會過嘅人未必會再揀「愛我嘅人」
好多嘢要真正試過先會明

愛有份好多種，唔捨得傷害佢只係門檻。
愛耐咗變咗親情好正常，
因為愛情嘅最終都係變成夫妻，家人。
但重點係你係咪確保你對其他人都唔會再有心跳嘅感覺？
你仲會唔會掛住佢？
見佢會唔會變咗例行公事？
對佢好係真係想佢開心定只係覺得自己應該咁樣做？
呢啲都可以反省你係咪愛佢嘅問題。

所以最後 我都選擇咗主動講分手

你好叻
好多人都做唔到
你做出咗一個對佢對你都好嘅選擇

主要因為係我過唔到自己良心嗰關 而且又唔想浪費人哋時間

我問過自己好多次會唔會後悔 confirmed 應該唔會

分咗手 係會鬆咗一口氣

睇你篇文 真係好身同感受 好有回憶

鬆咗一口氣係真！
覺得一件拖咗好耐嘅事終於解決咗
以為自己會掛住，但原來冇

我同Ray分咗手。

起初佢有挽留我，完全放低身段，哀求我同佢復合。

佢講咗好多我地開心嘅回憶出嚟，

一齊睇迪士尼嘅煙花、一齊去日本旅行着和服、一齊為宿舍添置家具

仲講咗好多我曾因為年少輕狂而許下嘅承諾，

呢種攻勢，令我都差一啲心軟。

但我知道為咗大家好，唔應該再拖落去，

我已經浪費咗佢夠多時間。

「你值得更好。」

覆完呢句我就徹底block咗佢。

啲人成日話呢一句係bullshit，

話講呢句咪又係即係唔愛。

冇錯，我唔愛，

但其實我係真心既，

真心希望佢搵到更好嘅人，

真心覺得比起唔愛佢嘅我，佢可以搵到一個珍惜佢嘅人

佢，真係值得更好。

可能佢會需要好多時間去move on，

但總比將時間倒入我呢個無底深淵更好。

至此之後，我地就冇再聯繫。

雖然我聽聞佢為咗我夜夜買醉，

但我依然冇作為，因為我知道冇作為已經係做好嘅作為，

我隨意嘅一句關心，只會又再勾起佢嘅希望，

令佢再一次沉淪。

所以就讓我做一個絕情嘅女人，

呢樣係我可以最後為佢做嘅一件事。

－
分手以後，我雖然鬆咗一口氣，

但偶爾風急嘅晚上，我都會唔習慣枕邊少咗一個人。

我會坐係床上，望住出面嘅月亮諗從前，以消磨寂寞感。

因為冇耐之後，我枕邊多咗第二個人。
－

(sorry唔係好舒服寫唔到，下篇長啲補償大家啦～)

每日一推~ 好彩等到文

留名睇cherry成功破處

Cherry幾時先比人屌呀

應該今晚或者聽晚！

追實

-
個一次，係一次朋友搞嘅酒聚，

分咗手嘅我自然就俾朋友拖咗去參與。

但冇估到嘅係，阿簡都會出現係個到。

佢又再主動撩我傾計，

我地整整傾咗一晚，

由愛情觀傾到人生觀，再到生死觀。

原來有一個同自己價值觀相似嘅人係會咁開心，

我以前成日會覺得自己好特別，

以為唔會搵到理解自己嘅人。

而依家，呢個人係我面前。

佢一句讚我「You are the most charming girl I have ever met」，

好似係我心入面投下咗一塊石咁，濺起朵朵浪花。

原來心動嘅感覺就係咁。

會為咗佢嘅一句說話而耿耿於懷，

反覆思慮佢嘅說話有冇多重意思，

再因為一種可能性而偷笑，又或者擔心。

我跟咗佢返房，原因無他，

因為我搵到怦然心動嘅感覺。

－

入到房我地無做其他多餘嘅動作，直接擁吻，

因為我地都太清楚此行嘅目的。

佢一錫上嚟，回憶同真實重疊起嚟，

係佢嘅吻，溫柔卻又帶有侵略性。

如果話上次我仲有因為Ray而拒絕佢嘅理由，

今次嘅我真係毫無顧忌了，

因為，我願意為咗呢個吻而沉淪。

佢同我打車輪嘅同時，手已經伸咗入我件Tshirt入面，

熟練地繞到身後，解開我個胸圍，

之後就再次移到我嘅胸前。

阿簡嘅指頭有硬繭，應該係彈結他所致，

每當佢嘅硬繭磨到我乳尖嘅時候，都會令我全身一顫。

阿簡感受到我嘅反應，

故意用凹凸不平嘅硬繭係我嘅乳尖上不斷磨擦，

我被佢刺激得呻吟出聲，佢就趁機吸吮住我柔軟嘅舌尖，唔俾我係佢口中四處滑動。

之後佢又用兩隻手指夾起我嘅乳頭，

隨住我嘅乳頭被拉起，我整個乳房都被扯起，成圓錐狀。

佢嘅手法唔算溫柔，甚至令我有啲痛。

但偏偏呢種輕微嘅疼痛帶俾我莫大嘅刺激感，

我享受呢種感覺。

阿簡不斷用唔同嘅手法有技巧地揉搓、輕捏。

我嘅乳尖被各種刺激，傳來各種異樣嘅感覺，

我不滿足於此，全身如被蟲噬一樣，下體開始發熱。

我扭動我嘅下體，搵到一個好嘅角度壓向佢，

將我火熱嘅陰部與佢高高突起嘅肉棒緊密磨擦。

阿簡嘅手開始往下移動，溜進內褲伸向我嘅神秘地帶。

我全身輕顫，佢嘅手順著陰毛向下摸，好快已經觸摸到我嘅陰唇。

佢分開兩隻手指，我嘅花唇就已經被左右撥開，

手指圍住我嘅花唇打圈，

一圈兩圈三圈……

有時又調皮咁係洞口磨擦幾下，

又再返去陰唇上面。

我嘅身體小幅度地抖動，幽谷已經泥濘潮濕。

我期待佢手指嘅進入，佢卻偏偏只係外圍打圈。

「啊～～」我忍唔住叫咗出聲，因為佢嘅手指掠過咗我敏感嘅陰蒂。

佢手指再一次繞圈，指尖又再繞到我嘅陰蒂之上，

呢次佢冇再繞走，淨係繞住我脹大發硬嘅陰蒂轉圈。

我受唔住刺激大力呻吟，用力甩頭。

要知道陰蒂高潮係比陰道高潮嚟得容易，

因為個到就如男仔嘅龜頭一樣敏感。

佢用佢帶有硬繭嘅指尖時輕時重咁撫摸，

我唔會知道佢下一下嘅力度，

只可以全身發軟咁任佢處置。

配合佢對住我頸嘅舔舐，同乳尖嘅拉扯，

我幾個敏感點同時被刺激，

有種感覺似乎想係我體內凶湧而出，

我彷彿感受到大浪拍打我，淹沒我，

我就似一個溺水嘅人拚命掙扎，想抓住一段浮木，

我嘅雙手緊緊捉實阿簡嘅腰部，

而我嘅長腿如抽筋一樣緊繃，抽搐，我不由自主地夾實佢嘅手。

一股熱流由我陰道內湧出，淫水流到阿簡成手都係。

而我嘅花瓣亦因為高潮而張開，隨住我嘅高潮一縮一縮，

歡迎緊外人嘅光臨。
-

(聽日Cherry嘅故事就會告一段落啦大家記得追實啲)
一

每日一推

入到黎有文好開心

往往最深愛嘅人,永遠都一齊行唔到去最後,有啲人寧願揀個相處落舒服啲就算

碌咗個一蚊入嚟

Real

我會問自己，甘心咩？
甘心之後落嚟嘅人生都係咁樣過？

唔甘心
我覺得要一齊行落去一定要自己最愛先得

－
阿簡見到我已經準備好，就捉住佢巨大嘅肉棒，迫緊我濕透嘅小穴。

龜頭用力擠入我嘅陰道，即便有淫水嘅幫助都唔係太順暢。

我感受到佢已經探入咗我陰道口，並且想用力入到更深。

我感覺到有少少痛，係一種被強行撐開嘅感覺。

佢都感受到進入有困難，於是佢深深吻住我嘅嘴唇，下身就一下用力頂咗入去。

痛，我嘅腦海只係浮現咗呢隻字。

我痛到眼泛淚光。

但比起我想像中，或者大家所形容嘅痛都仲有一段差距。

雖痛，但仍然能夠忍受。

阿簡應該冇望到我嘅雙眼，所以唔知道我正努力適應緊佢嘅灼熱。

佢一下一下地抽送，好大力，頂得好深，

令到初經人事嘅我唔太舒服，再加上佢非一般嘅尺寸，同狂熱嘅動作，我可以話冇享受嘅感覺。

我有想推開佢，但望到我同佢嘅身體如此貼近，我又唔捨得。

我更怕會令佢對我有壞印象，唔再同我親密，所以我決定默默忍耐。

「你好緊」佢稱讚我。我知佢享受我緊緊包圍佢嘅感覺，

我更唔捨得推開佢，而且我開始慢慢享受呢種痛並快樂着嘅感覺。

佢反轉我個人，將我㩒係床上，捉住我條腰快速抽插。

我趴係到，感受住背後強大嘅衝擊，好深入，又好快抽出嚟，再好深入。

除咗下體同佢捉住我條腰嘅手外，我感覺唔到我地有任何嘅connection

佢毫無感情咁抽插，我地冇對話，冇交流，呢一刻我覺得自己只係佢嘅一件洩慾工具。

我諗呢次唔能夠被稱為做愛，而只係我單方面被用作洩慾。

「I am cumming」講完呢句，佢再快速插多幾下，就已經趴咗係我身上。

我數過，呢句係佢入房以嚟第二句同我講嘅說話。

講真，我十分唔好受，因為我冇諗過自己嘅第一次竟然係咁。

但當佢事後攬住我係床上恰咗陣嘅時候，我又覺得無所謂了。

原來愛一個，可以咁卑微。

佢一個微少嘅舉動，就可以一掃以前對我嘅壞，我會為個少少好而甘之如飴。

我冇怪佢，因為一切都係我自願既。

我冇話俾佢聽我係處女，因為我知道講出呢句說話並唔會有任何作用，佢係一個浪子，唔會因為呢樣嘢而留低。

甚至會有壓力，會想避開我。

所以我咩都冇講，儘管我曾經將呢樣嘢睇得幾重。

－

之後我就一直維持住同佢嘅SP關係，

佢成為咗我唯一嘅枕邊人，而我，雖然唔係佢女朋友，卻係佢最親密嘅女性。

反正佢又冇女朋友，我嘅地位都冇咩分別遮，我咁樣自我安慰。

除咗有時，佢會同佢其他SP過夜之外。

每當呢個時候，我就會覺得自己愛得好卑微。

我最盡佢想要嘅嘢，滿足佢嘅一切需求，到頭來卻連個名份都冇，

知道佢屌緊其他女，我仲要扮毫不在意，生怕佢感受到壓力，嫌我煩而離開我。

愛得咁小心翼翼，咁謹小慎微。

我有同閨密講過，佢地個個都笑我，有個大好男人放任唔要，將自己隻豬交俾個player仲要唔敢話佢知。

我有自己嘅諗法，卻唔識得解釋俾佢地聽，因為未試過嘅佢地，唔會明。

－

今晚，阿簡又一次訓係我到。而家嘅我，已經識得享受佢嘅巨物。

完事嘅佢訓咗係我床上，呢個位置曾經專屬於Ray，依家卻只屬於佢。

淡淡嘅月光灑落嚟，我望住我所深愛嘅臉龐，甜甜一笑。

我有SP，但我唔係臭雞，

只係今次，我揀咗一個「我愛嘅人」。

Cherry嘅故事就已經完結咗，
唔知大家點睇呢？

我愛嘅人定愛我嘅人係一條萬年議題，
每個人都會有屬於佢自己嘅答案。
但依我嚟睇，最緊要自己過得自在開心。

第一次寫故真係發現原來每日要嘔咁多字出嚟真係唔簡單
第一個故事完咗，就等我休息兩日啦
兩日後再開新故事
希望大家可以揾到個愛你你又愛嘅人啦

邊有人啲甜故搞到人哋唔想打J㗎
心酸到扯唔起

之後仲有第二個故?

終於有真甜，就心酸到咁
可唔可以聽下阿寶溝仔算

不過覺得女主好蠢好傻豬，哩個世界唔係得兩個人，叫得莊花嘅後生女唔會無機會，何必呢

會啊，系列故嚟，
講述唔同人嘅大學故事。

係咪得我覺得樓主係隻臭雞？
浪費左個好人幾年時間

下個故就會寫阿寶

但有時候愛上一個人就係咁，明知對方唔係好嘢，但總會奢想自己係佢心入面有特別嘅地位。冇錯係好蠢好傻豬，但現實之中大把女仔咁樣糟蹋自己。而其實Ray都係一樣，相處左兩年佢又點會感受唔到Cherry唔愛佢，只係不斷俾自己希望，希望自己總有一日改變到佢

澄清返，呢個唔係我嘅故事
我都會覺得Cherry係臭雞，
但我覺得佢臭嘅地方係佢曾經對唔住Ray，
始終佢一開始都真係冇諗住同Ray分手，
如果佢冇遇到佢愛嘅人，
或者佢就真係會同Ray一世，
所以冇得話邊個浪費邊個時間。

最慘係因為對應咗現實。好多女仔諗唔通，因為女仔大部分都有一個可以改變男人嘅幻想，覺得自己可以成為令佢浪子回頭嗰個特別的人。
Ray個case好啲，因為Cherry有良心，本性唔係playgirl
不過老實講我又唔覺得Cherry真係愛阿簡，只不過係因為阿簡係唯一一個敢於接觸佢，而又同Ray截然不同嘅人。

想知阿寶故會唔會寫返阿簡個sceneCherry故入面寫咗幾句都覺得好好J

明白，樓主好有心票

就咁真係睇唔出cherry係點樣愛簡
剩係怦然心動咩

我都覺cherry未必係愛阿簡，
可能只係一種挑戰嘅心態，同埋有人理解佢嘅感覺
我覺得你分析得幾好
佢未必係愛，但一定有鍾意，或者就係嗰種得唔到嘅感覺令佢更加想佔有阿簡，
對住壞男人，女人往往係唔知點解難啲抵抗

個一幕我都想寫返盡力還原啦，希望下個故大家打到飛機

可能因為從來冇愛過，
所以一有心動嘅感覺就咩都冇諗，不顧一切付出
可能過多幾年，當Cherry成長咗，回頭望返
佢都會覺得自己其實唔係真係咁愛阿簡

隊草之後坐監

我同我男友都好愛對方，大家都好願意付出，希望努力行到落去好怕變到故事咁...

睇完cherry嘅故事 只可以講男人不壞 女人不愛
而且 人是犯賤的 得唔到嘅野永遠是最好的

所以每當聽到呢啲故事或經歷嘅時候，
都會警惕住我，要珍惜！
唔好懶，唔好習慣咗就覺得理所當然。
祝福你地

最後個句係真理，
得唔到就會幻想，幻想往往係美好的
越好你又越想要，無限輪迴

JJ插沙等阿寶故

人真係犯賤唔係講笑

好期待阿寶故

二、 《仆街吸塵機》

我着起一條暗紅色「褸屌裙」，再戴上鹿角頭箍，係鏡前面擺咗幾pose，不禁感歎自己嘅美貌。

我雖然唔高，得151，但港男大部分都咁矮，你估個個都係身高180嘅連登仔咩。

所以話，我呢種身高先係最着數，加上我對36D嘅巨乳，由佢地個身高正好俯瞰我嘅半個球體，就係咁追我嘅人，從來都唔少。

只可惜，大部分都係仆街。

而吸引嘅數量係磁石都唔足以形容，

所以我嘅朋友都叫我，仆街吸塵機。

－

「阿寶，冚家等緊你啊！快撚啲啦！」

「得啦得啦，依家出門口。」

「屌你老母門口都未撚出？」

電話係我嘅損友Jessica打嚟，今個聖誕節就係約咗佢同我飲酒。

當然啦，佢會負責約幾個高質仔仔，如果唔係兩條女點過啊！

我今次就真係希望條衰婆帶嚟嘅係食得過㗎啦，

屌上次話帶個大隻消防員嚟，點知大隻係大隻，

成面暗瘡既屌，玩game輸咗都錫唔落啦。

如果今日聖誕節佢都帶啲咁嘅貨色返嚟我真係當面屌尻佢。

我一邊出發，一邊祈求Jessica今次有好帶歇。

－

一入到酒吧，遠距離已經見到今日啲仔仔質素似乎不錯。

我即刻調整好自己嘅聲線同面部表情，優雅咁行過去，

行到埋去已經見到個衰婆隔離坐咗個大隻仔，原來一早mark好咗，我識趣咁坐去另一個男仔隔離。

「hello，我叫阿寶啊～」我露出咗招牌嘅腰果笑，再chok咗把嬌滴滴嘅姣聲。

係好姣啊，無計，男人受啊嘛。

「佢係Wing，而佢就係Hugo。」Jessica向我介紹道，而佢指向Hugo時向我打咗個眼色。

我心入面反咗無數個白眼，係人都知你mark咗啦，但我面上依然保持友好嘅笑容，一一向佢地打招呼。

我望向我隔離嘅Wing，佢眉清目秀，斯斯文文咁，都算係唔錯，今次算Jessica冇伏我啦。

之後我地就開始玩下圍枚，點知Wing好廢，係咁輸，而佢嘅上家Jessica又唔放過佢，起勢咁追。

好彩佢都尚算飲得，不過我見除咗佢之外大家都冇咩點飲就轉咗game。

轉咗幾隻game之後，大家都有少少醉意，我地就開始玩話事啤。

眾所周之，呢隻game就係俾大家身體接觸，互相確立散band之後有冇着落。

第一鋪係我同Wing合巹交杯咁飲酒，之後攬住玩，錫面，錫嘴。

錫嘴個鋪又係我同Wing輸咗，我地對望咗幾秒，

見佢冇行動，我借住酒意，錫埋落佢到。

Jessica同Hugo立即起哄「打車輪！打車輪！」

我順住大家意，想加深呢個吻，點知佢竟然推開咗我。

佢推開咗我啊！！！

冇人會咁樣拒絕我，我頓時覺得好受傷，但更多嘅係不忿。

「我出去食枝煙。」我拎起包煙，一個人出咗酒吧外面。

我深深咁吸咗一啖，再緩慢地吐出煙雲，煙雲係半空中停留，再慢慢消散。呢個就係我食煙嘅原因，望住佢地好舒壓。

我一邊吞雲吐霧，一邊反思岩岩自己做錯咗啲咩。

依照岩岩佢幫我頂酒，同我對話嘅語氣等等，佢理應係對我有feel㗎喎。

我百思不得其解，逐步剖析佢嘅行為反應。

呢個時候Jessica出咗嚟睇我，解答我嘅疑惑。

「喂，你唔好咁介意啦，人地第一次嚟呢啲地方你嚇親人啦。」

「我屌，難怪嘜鳩都唔識玩啦。但都唔洗推開我㗎，有靚女錫都唔識享受。」

「你岩岩拎咗人初吻啦，仲想點啊你？」Jessica恥笑我。

「真咩屌。」我嚇到手都顫撚埋。「屌咁純情就咪嚟酒吧啦！」

「佢今晚想破處唔做青頭仔。」Jessica哄埋我耳邊，細細聲講。

我反咗下白眼：「睇下點囉，等等驗下貨先。」

隨後，我將煙頭掉咗落地下，就同Jessica入返戰場。

當然，入去前，收起咗我把爛口同擺返出我個腰果笑啦。

－

唔洗5分鐘睇完啦

1300字㗎有

幾時再出

太早入嚟哩個post

每晚一篇

唔早啦 Cherry故完咗啦

終於出咗
如果阿寶係啲純情人，做pk磁石都有啲共鳴
但暫時睇，覺得吸塵機係咎由自取，主動吸塵

睇下故事發展會唔會令我改觀
但希望今次如果有sad都係有咗甜先開始sad，上次Cherry sad到啲甜係酸苦味嘅

一日一篇唔夠喉

留個名先

但分手後日子過左兩年
仍然內疚自己無做好本分
我喺到諗 其實我係愛唔愛？

阿寶幾得意
留名

今次個故係行輕鬆路線，
阿寶性格比較自信搞笑，
應該唔會好似Cherry故咁酸苦

我身邊有個朋友都係咁，
佢依家有男朋友，
都會因為諗起以前自己對個ex好差而內疚。
並唔係佢仲愛佢個ex，
而係因為愛過，
所以當成長咗之後回望返，
先會發現自己曾經做得差過，
會因此感到內疚。

我覺得呢種只係對回憶嘅緬懷。
即係有時會諗返，如果我個陣唔咁做，結果又會點個種幻想。

我都覺
內心有好多諗法同粗口，
但又要係人前扮可愛

-
入到去，我依舊坐係Wing隔離，佢對我尷尬地笑笑，應該都係對頭先自己嘅行為感到抱歉。

而善解人意嘅我當然擺出招牌腰果笑向佢表示唔洗介意啦。

雖然我內心好！介！意！

不過我深信我可以征服到佢。

玩到差唔多，大家都有啲醉意。

我挨住Wing嘅膊頭，話要同佢猜枚。

手就借機放係佢嘅雙腿之間，

猜枚時用手背觸碰嘅褲襠位。

冇錯，呢個就係我驗貨嘅招數，

因為大多數男仔係我胸壓再加褲襠猜枚呢兩招combo之後，

都會抵受唔住而扯旗。

而呢個時候我就可以靠手背嘅磨擦去感受硬度同長度，

要知道我係嚟享受㗎嘛，

萬一食着個牙籤仔我仲要扮爽咁就真係麻撚煩。

你知啲男人㗎啦，好鬼鐘意問人爽唔爽，好撚煩。

不過唔係講笑，當我摸到Wing個刻我都feel到佢來頭唔少，

我暗暗竊喜，睇嚟今餐有着落啦，

當然我冇表露出嚟，仲努力扮緊醉。

而內心就計算緊，小wingwing好硬，用手壓落去好似㩒到條鐵柱咁，真係超級誇張。

長度就感覺得唔太清楚，但應該都偏長。

不過夠硬都掂哂啦，要知道硬度比長度同粗度重要，雖然全部都重要。

雖然Wing佢係青頭仔，第一次會好快射，

不過chur多佢幾轉應該冇問題。

咁等等就帶佢去附近時鐘過夜，過個滿足嘅性誕節啦，我係內心打好晒一切算盤。

果然，飲多無耐Jessica就話佢唔掂，咁Hugo當然好識做咁話送佢走啦，不過送佢去邊大家心知肚明。

Wing見狀都話送我返屋企，我就聞一聞自己件衫，嗲聲嗲氣咁話好大陣酒味，唔返得屋企，

之後仲拉起自己個衫領俾佢聞，而我個胸都因為衣領被扯起而露出深溝，令佢大飽眼福。

Wing想睇又唔敢直視，眼神閃閃縮縮，係屬於青頭仔嘅靦腆。

佢似乎鼓起咗好大勇氣，問我要唔要去附近嘅酒店抖下，等酒氣散咗再返屋企。

我心諗，等咗你呢句好撚耐。

但嘴上面就讚佢好貼心，佢唔好意思咁摸摸頭，似乎被我讚得好開心。

－

終於去到時鐘，佢係櫃檯唔敢出聲，支支吾吾，

雖然就話扮醉遮，但都有少少暈，好撚想快啲訓低，

佢偏偏又係到扭屎忽花，想開又唔敢開，企係到唔知等咩咁，

搞到我情不自禁燥咗，忍唔住出手幫佢。

終於入到房，我話好熱，除咗自己嘅上身衫，

我對巨乳「咚」一聲彈咗出嚟，Wing佢望到呆晒，

「你唔熱咩，洗唔洗除衫啊～」見佢冇任何行動，我唯有出言暗示佢。

「哦哦…好…好啊。」佢笨拙咁除咗自己件衫，

冇咗件衫，我見到佢骨瘦如柴嘅身形，佢舉高手咁時候，我直情可以數到佢有幾多條肋骨，

我頓時冇咩胃口，

不過房都開埋，又念及佢硬如鋼鐵般嘅下體，

我把心一橫，唯有繼續啦，聖誕節都冇理由自己過既，

最多等等用狗仔式唔好望到佢身材就得啦。

有咗呢啲打算之後我獻上自己嘅吻，

首先係蜻蜓點水，輕輕磨擦，之後我再試探式咁將舌頭放入佢嘴內。

呢一次佢冇再推開我，我心中暗笑：哼，終於都係敗係我手下。

我隻手順住摸落去，佢全身僵硬哂，完全唔敢郁，任我擺佈。

而當我一下捉住佢嘅硬物個陣，佢全身一顫，我相信，

呢次係佢人生第一次俾女掂到佢下面。

仲有無唔係又吊胃口掛

如果反應好聽日晏就出多篇又點話

好呀好呀

出多篇

好啊好啊

live左

Live

Gchi

－

我心頭一驚，唔撚係咁就射咗啊嘛。

但打緊車輪又望唔到，唯有用手摸一摸佢龜頭。

得少少濕濕地，應該係前列線液。

好彩！以為咁就冇咗一轉。

我開始慢慢套弄起來，慢慢地，

因為我驚太刺激佢就會嚟個大噴發，

所以我都係小心翼翼地，唔敢太大動作。

等佢適應咗，我先敢再有其他行動。

我見佢對手無處可放，好唔自然咁，

我就拉過佢隻手，放係我對巨乳前，

佢起初都係唔敢郁動，只敢就咁貼係胸上，

直到我㩒低佢隻手，佢首次感覺到大奶嘅彈性後，

先開始自己郁動，係我胸部上流連。

佢直接進攻我對奶嘅最高點，

一下捏起咗我乳頭，

我痛到扯lin旗，佢仲以為我好舒服，

繼續大大力捏，

我皺起眉，撥開佢隻手。

佢卻鍥而不捨咁又伸手捏我乳頭，

見佢咁我唯有拉佢個頭去我胸前，

佢將個頭埋係我雙乳之間不斷搖頭，

我心諗佢應該係想試下傳說中嘅胸壓，

我覺得佢好搞笑，但見佢好似小朋友拎到新玩具咁開心，

我就夾一夾我對奶，再一野㩒佢個頭埋嚟，攬實佢，等佢地可以將Wing個頭夾得更實，

直到佢就快窒息，我先鬆開手。

見佢好滿足咁大啖大啖呼吸，我就知佢對呢個體驗好滿足。

咁佢都係時候滿足下我啦，我再次將對奶塞係佢口前面。

佢終於識得含住我嘅敏感點，但當我滿心期待嘅時候，

佢竟然用死力咁吸吮，好似真係要吸到人奶出嚟先罷休咁。

我好唔舒服，好似瞬間明白咗啲人母俾BB吮奶嘅痛苦。

我推開咗佢，為免氣氛尷尬我唯有烏低身為佢服務。

熟手咁解開佢條皮帶，除咗佢條褲，終於望到佢嘅真身啦。

雖然長度、粗度都唔算過人，但係合理範圍內，

一拉開個下，一柱擎天，企得好高，

呢種堅挺嘅程度的確係好貨色。

我一口含住佢嘅前端，再緩緩向下移，越含越多。

我緩慢地郁動，佢卻身體扭扭擰擰，最尾仲推開咗我，

佢望住我，係充滿歉意嘅眼神，

「Sorry Ar，我就嚟射啦。」

Sorry Ar，我就嚟射啦

More

未射啊！就咋

青頭仔對住大波妹，
體諒下啦

lmlm

為免佢咁快就射，我都係轉返用手幫佢算。

其實內心有少少唔耐煩，

處女就話受歡迎遮，處男就真係冇咩着數。

又驚青又易射。

我諗一諗，都係決定拿拿聲幫佢打出嚟先，

射完第二次持久啲先扑，

如果唔係我一坐落去就射咪仆街。

於是，我就加快手速，

上上下下起勢咁chok，

冇咩用技巧因為我已經冇咩心機耐性，

一心淨係想佢快撚啲射。

果然，係我嘅努力之下佢幾分鐘就射咗，

我鬆一口氣，諗住去沖個涼等佢回一回氣再繼續全套，

點知佢射完之後竟然冇軟到，

我眼睛一亮，18歲嘅小弟弟果然有活力啲。

我一下將佢推落床，滿心期待地想騎上去，

Wing卻一下反手將我反壓返係床，

睇嚟小弟弟想做主動喎，於是我就順勢扮演一個柔弱嘅小女子，

佢用鐵一般嘅下體對住我小穴附近一陣亂戳，

但偏偏搵唔到個入口，

「啊！」我忍唔住叫咗出聲，

佢扯斷咗我條陰毛，好撚痛啊！

我想伸手去幫佢，

「我入嚟啦」佢咁講

唔係啊！唔係啊！

我feel到唔對路，因為佢係頂咗係我菊花上面，

但說時遲那時快，我嚟唔切阻止佢。

佢已經大大力桶咗入去，

屌，好痛…

係撕裂嘅感覺，

我大大聲尖叫咗出嚟，眼淚都痛到湧咗出嚟。

「屌你同我出返嚟！！！」我大大聲凶鳩佢。

佢嚇一嚇，即刻抽返出嚟，好彩只係入咗個頭。

我好嬲，又嬲又痛。

我好快着返件衫，拎返個袋，衝咗出時鐘。

－

返到hall我立刻除裙檢查自己個菊花仔有冇事，

因為頭先飛的士返嚟一坐低已經feel到自己腫起咗。

照鏡發現真係腫起咗，菊花入面有啲肉突咗出嚟，

用紙巾印一印仲有少少血，我又驚又嬲，好彩上網check話係肛交後正常現象，過幾日自己會好。

仲要等幾日！呢排係聖誕！

我燥到爆，wts錄音屌咗Jessica幾句，

之後就趴係張床到訓咗，係趴！

因為我pat掂到野就好撚痛，天知道波大嘅人趴係到訓係幾辛苦，我充滿怨氣咁訓着咗。

－

下晏一點鐘，我被Jessica嘅電話嘈醒咗，

賽後分享係我地之間嘅八婆小習慣，

我好激動咁將琴晚發生嘅事講咗俾佢聽，

條八婆就笑到仆街，

「估唔到wrong hole嘅情況現實中真係會發生！哈哈哈哈哈」佢係電話另一面笑到扯蝦。

「咁所以你真係就咁走咗？好過份啊你，哈哈哈哈哈，搞到人地破唔到處。你會唔會嚇親佢搞到人地有陰影，以後扯唔起㗎？」

「你老母，我就有陰影啦。講起就好撚嬲，你又伏鳩我，點賠！」

「聽晚帶你識仔仔，今次真係保證高質。」佢即刻send咗張相俾我睇。

於是酒局又定好咗，我就趴係床到聽個八婆仔分享個大隻仔幾掂。

唉，希望我聽晚前會好返啦。

笑死

這不是甜故，這是笑故

我聽嘅時候都覺得好好笑

係阿寶嘅真實經歷
太好笑所以忍唔住寫低，
之後會再寫返佢點樣吸仆街法

講到真有其人咁

有㗎，我啲故全部都係身邊朋友嘅故事

所以你將一個friend被wrong hole嘅故事公諸於世咗

希望佢唔好見到

屌 我笑撚咗出聲呀寶趴係度訓個畫面出晒嚟屌真係好好笑

阿寶好慘㗎
不過個人覺得個青頭仔仲慘，
我完全幻想到佢唔知自己做錯咩嗰種無奈同愕然

阿寶好慘，冇左屎眼隻豬

想知個青頭仔仲會唔會出場架
佢都幾好笑

無啦啦有得揸36d波 仲要幫佢打左次j都值啦唔算好慘姐

唔會啦，佢只係人生過路人咋

以後有陰影扯唔起點算

休息咗兩日，我嘅小屁股總算回復原狀，我終於鬆一口氣。

今晚又係上戰場嘅時候，我打開衣櫃，挑選咗我嘅戰衣。

我揀咗一件奶白色緊身毛衣，係心口位置仲開咗個洞個種，下身就搭咗啡色格仔短裙同馬丁鞋。

黑絲？依家唔興㗎啦。凍係有少少既，不過港女係咁㗎啦。

不過鑑於出面嘅天氣真係有啲凍，我臨出門前都係拎咗件羊毛大褸。

聖誕假期嘅街頭總係格外熱鬧，我一個人走去酒吧，吸引咗街上男仔嘅目光。

啲男仔到底知唔知我係感覺到佢地嘅視線㗎呢？成日都望得咁猖狂。

呢啲目光，雖然會令我好自豪，但同時，又好灰心。

其實我只係想搵到一個唔係被我外表所吸引，真心鍾意我嘅男仔。

記得我曾經都係一個純情嘅女仔，只會同自己男朋友做。

但被中出即飛之後，發生咗好多事，令我自暴自棄，到而家想及時行樂嘅心態。

原來兩年間，一個人真係可以變好多。

－

我行入酒吧，心情卻有啲低落，因為我見到隔離檯一個熟悉嘅面孔。

佢係Tim，我曾經嘅好兄弟，亦係我第一個同男友之外做嘅人。

－

尚記得個陣，我被我初戀飛咗，而佢一直係我身邊安慰住我。而佢就因為我同佢個陣嘅女朋友嘈交，分咗手。

後來，我地兩個人係房傾計飲酒，佢同我講，冇咗女朋友，好耐冇做，問我可唔可以幫佢。

我已經唔記得自己個下出於咩心態，可能內疚、可能係見唔得佢脹痛難受、又或者對佢有感覺。

總之，個晚之後，我地就發生咗關係。

起初我都過唔到自己心理個關，但一次兩次三次，慢慢就習慣咗。

甚至變得樂於為佢服務，享受兩人親密嘅感覺。

直至，我感受到原來佢對我冇愛情。

其實扑野嘅時候，可以睇得出一個人有冇對你感情。

好記得個次，佢叫咗我上佢屋企，撩完我又話好攰，

我唯有自己騎上佢身上郁，

但郁咗陣，佢就話好攰，唔想做，

其實我唔理解，都已經係我郁佢仲有咩攰，但佢都講到咁，我地就冇繼續。

我同Tim攤係床上，各自各玩手機，冇交流。

但當我碌到Cherry IG出咗新post，佢立即哄個頭埋嚟，讚佢好靚。

我勉強笑笑，佢就要我俾佢睇下Cherry IG，

我遞咗俾手機俾佢，佢stalk咗陣，就停咗係一張Cherry伸俐扮可愛嘅相上面。

而佢隻手，則放咗係佢自己嘅下體，開始打飛機。

我完全呆咗係到，我大大個人冇着衫係到俾你屌，仲要主動騎你，

你唔屌，竟然自己係我面前對住我朋友張相打飛機。

個一刻，係我真切地感受到，如果一個男人對你冇感情，

佢幾傷害你嘅嘢都會做得出。

個日之後，我冇再搵佢，而佢都冇再搵過我。

或者係佢心目中，我只係一個被人中出過，再自己送上門嘅外賣。

食厭就算，扔咗都唔可惜。

至此之後，我特別討厭男仔推開我，

所以上次Wing推開我嘅吻，我先會咁大反應咁受傷。

我冇諗過呢個人，會俾我再次遇到佢，

儘管呢兩年我已經改變咗好多，卻依然無法正面面對佢。

既然如此，我決定無視隔離檯嘅舊人，專心應酬呢班新嘅大隻仔。

我收拾好心情，擺出招牌腰果笑，

「hi 我係阿寶，你地叫咩名啊。」
－

好慘，寧願打飛機都唔搞

阿寶每次遇到嘅男人都咁仆街

真，hurt到爆

因為佢係仆街吸塵機

終於追曬
有窿唔要，係都要自己打飛機，仲要係對著自己朋友打，阿寶一定好hurt

Cls有女唔屌 望住張相打飛機

無法接受哩啲賤男
點解阿寶唔帶眼識人唔堅守自己底線

等等，樓主呃我!又話今次個故唔酸苦

睇文學扑野技巧

出咗啲意外
不過開頭同青頭仔個段係夠甜又好笑㗎

係喎太好笑，笑到唔覺係甜
樓主係咪要呃曬大家入嚟sad死我地

真人真事?

係啊，不過係身邊朋友嘅故事。
住hall先知原來身邊有咁多不可思議嘅故事，
仲要原來大家都已經見怪不怪。

其實一開始真係冇諗住寫酸苦
但諗起阿寶同我分享嘅事，
好多都好誇張，係佢心入邊已經覺得冇咩所謂，
因為佢已經慣左，
佢以分享趣聞嘅語氣同我講，
但當我真正落筆先發現原來寫出嚟係咁苦澀

中學已經有發生

所以從此之後，我學識咗人不可以貌相

未結婚
阿sir有扑過其他女學生，又有搵sp (frd講
佩服
我都想同女老師扑野

今次嘅人有啲多，我都冇用心記住佢地個名，

因為對於我嚟講，佢地都只係人生過路人，

每次飲酒遇到咁多人，呢班人大多都只會見一面。

係昏暗嘅燈光照射下，人嘅五官都顯得模糊，

配上酒精，又有邊個會記住邊個。

我曾經想仔細回想下，自己同過邊幾個人扑，

但當慢慢記唔起佢地個樣，列唔出佢地個名，

甚至後來，扑過嘅人數已經數唔清，

原來墮落，真係一條不歸路。

有時唔係唔想回頭做返良家婦女，

只係已經再也回不去了。

被污染嘅水無辦法變返純淨，

正如被屌鬆嘅窿，係無辦法變返緊緻。

即使我回頭變返乖乖女，

有啲過去，發生咗就係發生咗，

並唔係改變未來就可以磨滅。

與其辛苦自己，去改變慣有嘅生活模式，

我倒不如係沉醉係呢到，

至少，呢到令我感到熟悉，令我感到舒適。

－

今晚，我又同咗個男仔開房，一個我第二日已經唔太記得佢咩樣嘅男仔。

照舊係個啲手段，胸壓，褲襠猜枚驗貨，上房。

係夜場溝女唔需要太多心機，對上咗眼，三言兩語就已經可以扑得，

一夜過後，邊個都唔洗對邊個負責，因為大家只係各取所需。

我鍾意呢種感覺，因為呢種關係係對等既，

並唔係一個人死命付出，另一個人卻只係索取。

至少呢段關係係公平既。

係時鐘酒店嘅床上，我同個男仔打得火熱，

唔需要有太多對白同前戲，因為大家都太清楚對方點看待今晚嘅事。

肉棒一下下深入我嘅體內，佢壓住我嘅身體，

舉高我雙腿放係佢肩上，似乎又入得更深了。

房間只有我嘅呻吟聲同肉與肉碰撞嘅聲音。

我嘅身體隨住佢而擺動，

而36D嘅胸部都似布丁一般，不斷地搖晃。

佢似機器般若木納地抽插，

而我都冇顧太多，盡力去享受。

其實今日係我床上嘅係邊個根本唔重要，

因為呢啲男人係我眼中只係行走版又唔洗充電嘅自慰棒，

唔同尺寸唔同形狀同電量，

只係我今日隨機挑選到邊一枝咁解。

再經歷一輪抽插之後，佢射咗，我卻冇高潮。

並唔係因為佢係一個差嘅對手（已經冇邊個可以比Wing更差）

而係因為至從今日見到Tim之後，我就心不在焉。

佢實在勾起咗我太多回憶，兩年內經歷嘅事，

一步步迫我走到依家嘅境地。

－

因為性愛過後實在無話可談，我又想靜下，

所以就獨自離開咗時鐘。

呢到離宿舍只有45分鐘路程，於是就毅然決定行返去。

只係清晨嘅風確實有啲凍，

呢個時候我先諗起自己件羊毛大褸唔係身，

應該係漏咗係酒吧，我只好wts Jessica問佢有冇見過。

我瑟縮住肩膀，獨自面對寒風。

記得曾經，都有人陪我行過呢段路，

佢攬住過我顫抖嘅膊頭，

同我講過：攬實我就唔凍。

只係個個人都只係當我係外賣，

或者佢呢句說話，已經講過俾無數人聽，

只有我咁傻，會咁深刻咁記住呢句話，呢個畫面。

係我太蠢，或者太認真，先會係人地給予我少少甜頭嘅時候，

奮不顧身咁獻出一切，

送外賣上門，自己再做埋外賣呢啲事已經多不勝數。

可能就係因為咁，搞到自己太cheap，結果咪冇人珍惜，

食完即棄。

所以我同自己講，我要做個play girl，

係感情世界，邊個動情先，邊個就輸。

－

Ah po

睇到好痛 啊寶內心好寂寞

好心痛啊樓主
但我見到句腰潤阿Wing嘅嘢都係笑咗

樓主可唔可以應承我，之後寫啲真係甜嘅嘢(sweet嗰種甜)，等大家個心無咁痛

唉 見到阿寶好似見到自己咁 但好彩而家個男朋友拉返我上黎

並唔係完全唔得，只係太難
好難無啦啦自己做到，
通常都係有件事或者有個人，
先可以拉返墮落咗嘅人上嚟。

我都想寫得sweet啲，
但身邊嘅故事都太令人心酸
一啲我以為過得好好嘅人，拍得好好嘅情侶，
原來都只係我以為。

不過都唔係完全冇sweet嘅故事既
等我hurt得大家差唔多就會寫返啲甜嘢氹返你地㗎啦

咁你比起好多人，你真係好好彩，
要好好珍惜啊

點解咁耐都無故😢

推到有文

兩日喇 未有文？

文呢 又掛住扑野?!

文呢!樓主係咪寫到太傷心

Sorry啊大家，呢排趕緊功課！今晚出文

等埋你篇文先瞓

返到宿舍我即刻去沖咗個熱水涼，

等自己可以暖返個身。

我一邊用毛巾擦頭髮一邊玩手機。

「叮－」係Jessica個衰婆wts我，

「你件外套搵返啦，頭先有條仔見你漏低幫你拎走咗，叫Leo呢。你自己搵佢拎返啦。」佢就咁彈咗個電話號碼俾我。

我放大條仔個人icon，得個背脊，睇唔到樣，

就咁望個身形就唔係大隻仔，偏瘦，

望住張相，我依然記唔起頭先同我地一齊飲酒有條仔叫Leo。

不過為咗我件唔平嘅羊毛大褸，我都係決定wts佢。

「HI, I am Bo😊」

「👋🏼 我係Leo，你件外套係到啊！」

「haha thanks! 🤣請問你幾時得閑？我想嚟拎返件外套🥺🥺」

「依家？」

依家？我望一望鐘，朝早七點。

咁chur既條仔…

「如果你係hall嘅話，因為我都係住hall.」佢補返一句。

估唔到條仔竟然係同校同Hall！不過佢又知既…

「你又知我住hall既？😯」

「你上莊個陣出名啊嘛」

傾到呢個位我已經唔太想覆，

草草換咗件衫之後就去咗佢房搵佢拎返件大褸。

－

見到佢嘅第一眼，我就感歎世界上原來真係有咁普通嘅人。

佢係個種你望到佢就會覺得佢好熟口面，

因為全世界路人都係同佢一樣樣個種。

唔係話差，只係真係好平庸，好平凡嘅一個男仔。

「真係唔該哂你啊！我地下次再一齊飲酒啊。」我露出腰果笑，之後揮揮手，打算轉身走人。

「係呢，你食唔食早餐？我有啲餓。」佢好隨口咁問句。

我窒咗窒，不過又真係有啲餓，同佢食又冇所謂既。

「err可以啊，但學校canteen未開喎。」

「你食點心㗎可？」

我點點頭，覺得呢個人，品味怪怪地。

邊有兩個後生仔去飲早茶㗎。

－

我都唔知原來學校唔係好遠嘅地方就有間舊式茶樓，

係啲姐姐推住車仔叫賣個種，好有風味。

我第一次嚟呢啲地方，而四周都真係得我地係年青人，

Leo好順手咁幫我洗咗杯碗，再放係我面前。

動作好自然，唔會覺得佢係獻殷勤，

反而似係佢天生真係咁紳士。

佢問咗我嘅飲食喜好，方便等等拎嘢食，

我唔知呢個男仔係細心定係識玩，

呢種識照顧女仔嘅感覺好易令人淪陷，

所以身經百戰嘅我並冇中招。

我以為自己避得好好，

只係對呢個男仔抱有好奇，

但估唔到佢一句說話，就攻陷咗我。

係行返宿舍嘅路上，我地並肩而行，寂寂無語。

其實呢種感覺幾舒服，好自在，

兩個人靜落嚟都唔覺得尷尬，唔需要特別搵話題。

但我始終都按耐唔住，開咗口問佢，

「啊係喎，你次次飲完酒都帶女仔飲茶㗎？」

「唔係。」佢好簡單咁答咗我，

風係我地之間穿過，

一句說話隨風飄來，

「因為係酒吧嘅你，似乎好寂寞。」

我愕然地望向佢，佢似係隨口一句，

甚至講完都冇望向我，直直咁望住前方，似係漫不經心所言。

但呢句卻重重打係我心頭，

冇錯，其實我好寂寞，好想有人愛。

但我冇覆佢，扮作咩都冇聽到，兩個人繼續並肩而行。

只有風知道，岩岩句說話，係我心掀起咗大浪。

－

我同佢各自各返咗房，咩都冇做，

個句說話依然係我腦海中盤旋，

今日由重遇Tim開始，好似就迫緊我諗一個問題，

我仲想唔想要依家呢種生活？

－

訓得啦你

好正!!

G持

係咪有sweet啦
我都想飲茶

愈嚟愈正

G持 樓主
見到飲茶突然諗起美景
有冇人知我講邊間

加油leo

美景利是

正 又夠鐘出發

石硤尾平台？

今晚有無

喊咗，求紙巾Thx

睇完之後突然諗返起成日同條仔扑嘢之後第二發佢永遠都係自己打飛機
頓時覺得佢好似對我冇興趣

樓主快啲趕完deadline

依家隔日一篇，盡力啦都想快啲打文俾大家睇

下次要準備定啦
仲有好多位要喊㗎！

每晚一推

輕輕一推

坦白講，呢到係我嘅舒適圈，

我唔想離開，卻又唔想繼續咁落去。

其實Leo講得好岩，我好寂寞。

係無數個空虛嘅夜晚，我都係落酒吧，

用肉棒填滿我嘅身體，儘管咁樣填滿唔到我嘅心靈，

但至少我感覺到有人係自己身邊。

我擔心嘅係，離開咗夜生活嘅我，如何自處？

一個人嘅夜晚，我又點捱得過呢？

我似乎除咗夜生活，已經咩都冇，

冇朋友陪，除咗酒吧嘅酒肉朋友同蒲開嘅Jessica，

冇嘢擅長，除咗識胸壓人同識分大細，

冇興趣，除咗扑野同飲酒。

咁樣嘅一個我，真係可以離開到呢到咩？

－

「今晚有局，嚟？」Jessica嘅message傳嚟，

我有啲猶豫，始終前一秒先諗緊想從良。

「有靚仔。」

「OK！我去。」

從良呢啲事，要契機既，到時再算啦，

至少我依家有一個見靚仔嘅契機，要好好把握。

－

今次難得地同Jessica手挽手入酒吧，

令我為之震驚嘅並非靚仔嘅美貌，而係LEO!

我拍一拍身邊嘅Jessica，「喂，你做咩叫佢啊？」

佢又係唔靚仔又唔嘈，理應Jessica唔會叫呢種仔第二次，

「冇啊，多人啲好玩啲。」

我把心一橫，其實我同佢都冇發生過咩，

飲下酒遮，所以就冇諗太多，只不過當然唔會揀做佢隔離啦。

但唔知點解，佢係到我個人就冇咁自在，

唔敢放開手腳主動出擊，

而且每次抽牌我都咁岩係抽到同Leo一pair，

所以全晚變相我都冇做啲咩。

直至我抽到要同佢打車輪，

其實打車輪對於我嚟講真係十分平常，

但對住佢……

係我猶豫嘅時候，佢一下托住我個頭，主動錫咗落嚟，

已經好耐冇呢種心跳嘅感覺啦，

我唔敢過於主動，只係微張開嘴巴，

等佢嘅舌頭可以探入，

好可惜，佢只係輕吻咗一下就離開咗我嘴唇。

但隨住佢嘴唇嘅離開，我嘅心都離我而去。

我似乎對佢動咗心。

有咗呢種諗法，我就開始借住醉意，挨係佢身上，

或者呢個行為我做過好多次，但今次唔同，

我並唔係想佢對我做啲咩，

只係好單純地，想靠近佢。

而佢應該都係對我有啲嘢，主動攬返住我條腰，

我地全晚就好似情侶一般，係對方耳邊細語交談，調笑。

原來係酒吧都可以好輕鬆自在，唔洗步步計算，表現自己。

－

凌晨四點，酒吧收檔。

大家今晚都各有歸宿，剩返我同Leo企係酒吧門口。

我笑住咁問佢：「我地今晚點啊？」

其實係一句試探，想知佢有冇打算今晚同我開房，定係我地返hall做，定係可以唔洗依靠肉體去聯繫…

「你今晚嘅時間借俾我？」

「好啊，但要還㗎。」我笑住回應。

佢拉起我隻手，我地係街上行，路過咗一間間霓虹燈亮住嘅時鐘。

佢冇係任何一間前停下腳步，而係拖住我繼續前進。

終於，到咗終點，原來佢帶我去嘅地方，係海傍。

我頓時甜滋滋咁笑，並唔係我平時練習好嘅完美弧度，

而係發自內心，好自在咁笑出嚟。

可能世界上真係會有咁樣一個男人，唔係想食我，而係真正地鐘意我呢個人。

支持

終於有文

唉屌 講明仆街磁石即係冇好結果

Pushsad end味濃

樓主寫得好正留個名先

第一個故係處女沉左個Player
第二個故係從良愛情故
巴打會唔會真係打算將Topic五個元素寫五個故

「介唔介意借少少時間俾我？」

「借俾你都可以，不過你還唔還到先」

「可以啊，只要你想嘅話，我可以將人生剩低嘅時間都交俾你，咁還應該可以啩？」

阿寶同Leo嘅對白有一種熟悉感，我諗咗陣，原來係我曾經咁答過

好浪漫 但結果呢

結果我仲係A0囉所以好明顯樓主個故事入面Leo唔答先係正確做法

Sorry巴打，我笑咗

唔緊要，俾人笑慣咗，邊個叫我係毒撚

I know that feel bro，我都只係一個拍過半年拖嘅a1，老老豆豆，我都其實同毒撚無咩分別

我見到隔嚟感情台有巴打開po問點先可以變得浪漫，我都好想知，點先可以做到一個浪漫、用把口溝死哂啲女嘅男人因為無論點努力都得唔到鍾意嘅人嘅歡心嗰種感覺真係灰到爆

以為有好多文，原來得一篇

溝死女唔係溝死你想溝死嘅女咁解
無論你條件手段幾好，都只可以提升你有女嘅機率，而唔可以令特定嘅人鍾意你

咪住，樓主話會寫翻阿寶同阿簡段嘢，但未寫就同Leo發展中....係咪代表會無好結果繼續沉淪

Sad味好濃

香港嘅海唔會黑沉沉，因為總會有萬家燈火包圍住佢，

而海就會投影佢地最靚嘅樣，

唔同顏色嘅光係海中扭動，永遠唔會停息。

我同Leo沿住海傍散步，耳邊只有海浪聲同風聲。

海風吹散咗我嘅酒意，只係望住我身邊嘅人，又似乎醉了幾分。

呢個人彷彿黑洞咁，將我吸入，佢外表好平凡，但佢對眼總係帶有閃閃光茫。

外表平凡卻有內涵，同我恰恰相反，

或者人真係會俾同自己相反嘅人吸引，

就好似磁石咁，正負極會相吸，一拍即合。

我鐘意呢個男人，佢溫柔細膩，佢冇貪戀我嘅身體，

更重要係佢嘅氣場令我安心，好想就咁靜靜留係佢身邊。

原來靜落嚟嘅感覺都唔差，冇咗震耳嘅音樂聲同骰盅聲，我聽到佢嘅呼吸聲。

好單調卻又足以填補我嘅寂寞，

原來，十指緊扣就可以令心頭都暖起來，睇嚟十指連心係真既。

街燈將人嘅影子拉得長長的，一高一矮，中間嘅手聯繫住兩人，

我望住地上嘅影子，望向那重疊嘅手，

如果呢一隻係拉我上深淵嘅手就好啦，

我願意被佢拉起，我願意全力配合努力爬出，只因是你。

但呢啲說話我當然唔會講出口，

因為有啲嘢你講咗出口，就注定會處於呢段感情嘅低位。

所以就算我十分鍾意佢，我都只會表現出五分。

其實人真係好奇怪，拍拖前你鍾意一個人七分，你會假裝自己只對佢有三分。

但拍咗拖只係你即使只鍾意佢三分，你老閪都會話愛佢十分。

有幾多人愛着卻假裝不愛，不愛卻全力扮演很愛。

我懂得愛情世界嘅玩法，跌跌撞撞咁多次，總會有啲得着。

所以我只係望住佢，冇出聲，深深咁注視佢對眼。

係佢瞳孔入面我見到我自己，一種佢眼中只有我嘅感覺。

我地就咁樣聽住海浪拍打岸邊嘅聲音，對望。

有人講過兩個人對視三分鐘，佢地嘅心跳就會同步，

心跳相連嘅話，你又會唔聽到我嘅心聲呢？

：我鍾意你

佢輕擁住我，「我唔捨得你受傷害。」

我知道呢句係咩意思，我相信佢就係個個機遇，所以呢次我會好好把握。

－

果然上天唔會考驗我咁耐，折磨咗我咁耐終於俾返一個好男仔我。

情侶住hall嘅生活真係好美滿，每朝起身第一眼就可以見到對方，

而我正式係夜場消失，每個曾經寂寞嘅夜晚，都交咗俾佢填滿。

係遇見佢之後，我先知原來相擁而眠就已經可以好幸福。

只係，每晚嘅movie time過後，我地冇咗一般情侶會有嘅環節－扑野。

我起初有諗過佢係咪企唔起，但我撩佢佢又會扯旗喎，

只係佢唔俾我，我想幫佢打佢都唔俾。

直至我迫問佢，佢先話

「依家嘅我只係鍾意你，我唔想同其他男人一樣傷害到你，所以到我愛你嘅時候我地再繼續啦好冇？」

佢真係好特別，佢當我係公主一般保護，唔俾任何人有機會傷害我，包括佢自己。

雖然有時候我都會想要，但諗到佢咁sweet嘅答覆，我都唔會迫佢，選擇自己解決。

同埋我相信，佢好快就會愛上我，因為依家嘅我，係一個完美女友！

Leo有hiv

立咗flag，要散了

越睇越sad
輕輕一推

點解睇甜故會睇到sad

推呀

每日我都會煮兩人份嘅飯菜等佢，之後再一齊去洗碗。

即使我地之間冇性，我都冇再出去亂搞，

我以前的確係有唔好嘅過去，但因為我有咗佢，我樂意改變。

有咗男朋友，我就絕對唔會再亂嚟，因為係我眼中愛情係神聖既，

有幸得到，就要好好珍惜，

而為咗令佢安心，我願意放棄我嘅交友圈，全心全意投入。

我開始住進佢嘅房間，走進佢嘅生活，我愛住佢，我亦感受到佢對我嘅愛。

我以為呢份平淡嘅幸福可以令我地走到好遠好遠。

但今次我又錯啦，原來有時候，有愛唔代表一切，

愛情係一把利刃，佢可以劃過好多嘢，但總有啲嘢佢斬唔斷，

例如時間，又例如過去。

我今日係佢手機發現咗佢唔同我做嘅真正原因。

－

佢同佢兄弟講，佢好愛我，但一諗起我嘅過去，佢就冇晒慾望。

佢好愛我，好想接受我嘅過去，嘴上講住「唔緊要」，但每次個心都好痛。

拍拖前已經親眼見過我係夜場嘅主動，最差嘅模樣已經見過，佢以為佢接受到。

但原來作為朋友接受到，唔代表作為男朋友接受到。

即使只係過去，依家唔會發生，都會係佢腦海中不斷浮起，不斷纏繞，佢壓得住唔對我表現，卻壓唔住心中嘅不適感。

我壓抑住眼淚，放下佢部手機，跌跌撞撞跑返自己房。

原來做錯過就係做錯過，即使改正咗，都會有一段不堪嘅過往緊隨自己。

呢段過去會纏繞於之後嘅每一段感情上，似一隻怨鬼，

若隱瞞的話，佢會纏係你身上，提醒住你呢段感情係偷返嚟既，只有過去被掀起，就會灰飛煙滅；

若坦白的話，佢會纏係你伴侶身上，提醒住佢你曾有如此醜陋嘅過去，除非佢真係完全不計較，否則呢段感情一樣會雲消霧散。

佢會糾纏你一世，搞垮你嘅愛情。

我曾以為，愛可以克服一切，

但其實只係因為愛，使我地願意包容，願意體諒，

但包容體諒係有限度㗎，冇人可以一直站係別人嘅角度上思考，

Leo嘅愛，總有一日會燭盡光窮。

咁差勁嘅我，確實不配被愛，我不配擁有愛情，只配受傷害，只配瑟縮係陰暗嘅酒吧。

我正式同Leo提咗分手，佢冇挽留，因為佢深知，相愛唔係萬能鑰，總有路係打唔開。

「你一定會搵到個比我更愛你嘅人。」

淚水泛起，我努力擠出笑容回應

「嗯！」

我一定笑得好醜，醜到佢心痛地攬住我。

縮係佢懷抱中，淚水似係決堤般，止都止唔住。

冇咗你嘅我，又點幸福呢？

係深淵嘅我，曾被佢溫暖嘅手拉起，只係佢放手嘅一瞬，我跌落更深嘅深淵，更難再爬出。

「我不配被愛 我只配被傷害
心動一秒 卻不能多愛一秒
唇口之前保留的熱
不再吻合 我們的愛停在副歌」

阿寶嘅故事就完啦，
如果今篇有15個人回覆，我就即刻出結局啦
推薦一首歌，等結局嘅時候，大家可以配住睇多次篇文

好hurt 啊

睇到好心痛

好撚賤
狠心同個唔鍾意嘅人拍兩年拖又唔拒絕人
見過幾面嘅人就肯俾佢破處 又寧願纏住人 做人sp唔想俾佢走 戀愛到咁卑微嘅香港女人都幾少見
佢三十幾歲應該會係單身/求9其搵有錢肥佬埋單 希望現實少啲呢種女仔

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

我好鍾意阿寶 點解佢咁慘

至此之後，我便沉溺係酒同性之中，只係我陷得更深，沾染埋草。

今日係420呢個大日子，我同我嘅SP係hall smoke完之後就搞咗一轉，

個人stone咗再加埋性愛嘅快感，我可以完全唔需要思考，亦唔會再諗起Leo。

唔會諗起佢即係唔會心痛，所以我沉迷係呢種stone嘅狀態中，

每日至少2J嘅我，幾乎冇幾多時間係清醒既。

但為咗可以繼續住hall，我不免都要蒲下頭，參加下樓會活動，

所以同SP扑完之後，我就去咗common參加今日嘅搓芋圓活動。

－

我企係common等緊活動開始，原本諗住簽個名就走，但係我見到我莊員Cherry。

佢同我地另一個莊員拍咗2年拖，大家都以為佢地好甜蜜，但我個日親眼見到佢單獨入咗男仔房。

作為一個過來人，作為一個莊員，我好想提醒佢，唔好做錯，錯一次唔緊要，要回頭，唔係再沉落去。

於是，我主動行過去同佢打招呼，順便chok一chok佢，

「喂，做咩自己一個啊？Ray呢？」

「冇啊，佢訓緊覺。」佢尷尬地答，我心知佢地之間一定出咗啲事。

「你兩個搞咩啊？呢排好少見你地兩個人喎。」

「癡線咩，而家sem尾啊嘛，好合理姐。」

追問落去都冇咩用，唯有用第二種方式入手。

我諗住同佢分享下最近嘅經歷，等佢明白失足之後嘅後果。

但我講咗個開頭，佢就好似已經冇聽落去嘅慾望，所以我都慢慢靜咗落嚟。

我有啲無奈，畢竟有啲事，靠人地把口講，唔會領悟到，只有親身經歷過，先會識得後悔。

而我就好似望住一架列車，我望到佢嘅軌道，望到佢將會跌入萬丈深潭，

我卻無力去阻止，只可以一步步望住佢駛向遠方。

－

「Sorry, I am late. 我係阿簡。」一把聲音打斷咗我，

我明顯見Cherry震咗一下，呢個男人，可能就係Cherry嘅出軌對象。

的確係幾靚仔，我決定測試下。

我故意向阿簡拋咗下媚眼，仲話「喂屌，幾靚仔喎，可惜係南亞仔。」

我再補多句「可食用可食用。」，Cherry即刻靜咗，我就知Bingo!!!

呢個男仔好主動，佢行咗過嚟同Cherry打招呼，我決定向佢證明眼前嘅男人係一個player，唔值得佢沉淪。

我主動出擊，果然呢個男人好快就遺忘咗Cherry，熱切咁同我傾起上嚟，後尾我地仲係Cherry面前一齊返咗房。

我不忘回頭向Cherry單一單眼，希望佢可以意會到啦。

－

本來我都冇諗住真係同阿簡發生啲咩，但見佢一入房就拎住roll好嘅出嚟，加上頭先我又諗起咗Leo，使我冇拒絕嘅理由。

之後我同阿簡發生得好順理成章，因為大家都聞到對方身上嘅味道，係被世界遺棄嘅墮落味。

我地互相用身體慰藉對方，靠呢種方式去取得少數我地有資格擁有嘅。

只係阿簡佢係呢方面比較粗魯，但我可以包容享受，因為以往嘅經驗。

佢拍打我充滿彈性嘅屁股，用狗仔式瘋狂抽插。

我扶住房門，望住門鏡入面嘅自己，如此淫蕩，後面又一個唔熟識嘅男人屌緊我，配合佢對我屁股嘅拍打，

我覺得自己就似一個被洩慾嘅公仔，毫無抗拒嘅力量，

受到一下下嘅衝擊，我只可以發出淫叫聲嚟表達我嘅感受，

而我偏偏只可以飄浮係呢種快感中，捉不緊。

因為我嘅快樂只能係呢啲情況下產生，一做完，我只會諗起個個未同我扑過嘅男人。

佢或者係我呢個仆街吸塵機吸到過唯一唔係仆街嘅人。

唯一一個，同我訓過，卻因為愛我而冇屌我嘅男人。

－

不久後嘅日子，我收到Cherry同Ray分手嘅消息，亦都知道佢成為咗阿簡嘅sp。

果然，列車都係依照軌道而行。

我同Cherry都成為咗深淵嘅住客，離唔開了。

有人講過，每個人都有愚蠢至極嘅時候，所以每個人都應該有一次被原諒嘅機會。

我同Cherry已經錯過咗，一次又一次不停犯錯，不停墮落。

所以應承我，如果係你，剎車啦，仲趕得切。

第二篇故事都完咗啦，
人不免犯錯，每個人都有過去，
但要真正包容另一半嘅過去，
的確唔係一件簡單嘅事。
我哋成日話有愛就得，
但正因為有愛所以先介意，
但同時亦會因為有愛而包容。
現實中嘅阿寶都依然未搵到佢嘅mr.right
但繼續墮落落去，只會令包容到佢嘅人越來越少，
係等待嗰個愛你嘅人嚟之前，
希望大家都可以珍惜自己啦

我唔想係咁嘅情況下嘅甜....

呢種甜好酸好悲

提醒各位，Check另一半手機係一個唔好嘅行為，除非你係想搵證據準備分手，否則唔好自焚

自己呃自己真係好咩
寧願知道真相都好過俾人呃呃氹氹

好撚sad，啲甜故都唔甜

所以話準備分手先好睇，如果唔係睇完又唔想分手又痛苦咁為咩呢，阿寶唔知嘅話佢仲可以幸福落去

唔緊要啦
U grad之後識嘅人唔會再知道你嘅過去

非處真係冇咩好介意
但有過sp就真係好難接受

呢個世界好細㗎咋

哩個樓主呃人㗎!!我要罷睇佢

我都唔想㗎
最多我下次標題加個「苦」字

你上次Comment明明答我話阿寶故會甜
唔幫你推文了

阿寶啊

覺得阿寶心地好 反而Cherry好自私
不過心地好都無好結局嘅

我下篇努力寫甜啲啦

嗱!你唔好又呃我地啊

阿寶心地係好但佢始終都係做錯過
可憐之人必有可恨之處

我盡力啦我原本真係諗住寫甜阿寶㗎

樓主係咪有鋪癮

突發live追哂
gchi樓主

好似睇到過去嘅自己
Btw樓主寫得好好啊嗚嗚

雖然阿寶未搵到mr right但係可唔可以透露下阿寶沉淪完未，有無重新形接新既開始

佢仲沉緊
即使作為朋友，有啲位都勸唔到
不過最近佢提起Leo，都釋然好多了。
只希望快啲有個人可以拉起佢

睇到好sad
有啲嘢係返唔到轉頭就返唔到轉頭，無得講
當有啲嘢你自己改變唔到嘅時候..

唯一可以做嘅就係得返接受

接受過去嘅自己，同時間都要為自己過去所做嘅事承受返惡果

推
呢個故令我諗翻起好多以前既大學回憶
呢啲咁癲既日子真係係大學先有

睇到想喊

曾經有個好朋友同阿寶一樣，勸過佢收手，唔聽，仲為左佢SP呃我，自此冇朋友做，勸到心淡

睇到好嬲好唔甘心

明明好多條件唔差嘅女仔
但被人帶壞哂

覺得自己就好似Leo 咁
我唔煙唔酒唔蒲
拍咗幾次拖都無仆過
就係因為我覺得仆野對女仔嚟講好重要 唔應該隨隨便便 應該要係真係好愛佢先去
見到有啲有好感嘅但有歷史我無咁大愛去接受到

班沉淪男人就隨便任揀任屌 屌完又唔洗負責
我有陣時都會諗 如果我唔守埋啲垃圾道德咪好
但己所不欲 勿施於人
我唔想自己害咗其他女仔
亦唔想自己女朋友係咁
先一直堅守

次次睇到有女比人帶壞嘅情節就好嬲好唔甘心

其實Leo應該早啲講先係，而家好似俾咗個假希望阿寶咁

人係要為自己做過嘅事負責，雖然阿寶兩次都係因為被嫌棄而墮落，但係咁唔代表人哋聽完之後就要接受同包容所以成日都話絲打們即使再傷心都要愛惜自己

我忽然之間諗到一個問題，如果阿寶遲啲搵到一個好愛佢嘅男人，各方面都好好，即使知道阿寶百人斬嘅過去都唔介意，依然願意傾盡心力去愛佢一世，但係拍拖之後扑嘢先知原來個男人係性無能，咁阿寶接唔接受到？

巴打好好啊！
一定要堅持落去，
其實香港都算多好男仔㗎啦，
可惜女人都係愛壞男人多。

阿寶接受唔到我問過了
因為佢覺得性係好重要嘅一環，
就算忍到一時，
佢都冇辦法忍受一世

一個人如果係好愛你嘅就咩都會接受到

所以有陣時都會覺得自己有啲無謂，好似自討苦吃咁，好啲質素嘅女仔就淪為佢哋嘅玩物咁，自己苦苦堅持但最後又會等到啲咩

So sad

Live了
Between你哋可唔可以唔好再quote金剛棒

等著你回來

仲有冇

如無意外，今晚出文

有新故

無計, 價值觀係會隨住時代改變, 睇吓你想對得住人定對得住自己

三、 《豆腐爸爸》

我係Ringo，我將會身處於連登仔覺得好淫亂嘅地方，Ocamp。

而我，係一個組爸，一個岩岩俾女飛咗嘅final year學生，下年我就要接受社會嘅虐打，而我為咗避過A住grad嘅命運，係兄弟阿海嘅推波助瀾之下報咗宿舍嘅ocamp。

然而，因為我冇自己搵組老婆嘅關係，搞手們非常友好地為我匹配咗一個組老婆，MayMay。

為咗令帶組時冇咁尷尬，我地組爸媽奶三個人係ocamp前一晚約咗食一餐飯。

望住眼前呢個肥婆，而佢身邊仲要企住一個一米八嘅大隻仔，我頓時覺得今次ocamp出pool大計勝算唔大。

「我係藍組嘅組奶，我叫啊晨，你地叫我晨仔就得啦。」所謂組奶，即係跟組checker，負責計分，同大會聯絡，仲會幫手照顧下啲組仔女。

晨仔對大型胸肌，分分鐘真係大過港女對奶，但我寧願要一對真嘅奶啊！！！

又話組奶，點解係男人奶嚟㗎。

佢咁樣嘅存在，完全係我係ocamp溝女嘅阻撓，

即使我先係組爸，先係同大家最多接觸嘅人，但我卻無辦法掩去佢嘅風采，

班女女一定會俾佢吸引晒。

話口未完，MayMay姐即刻貼咗上去，

「晨~你咁大隻既，ocamp辛苦晒你搬嘢。」

屌，又唔見你對住我打招呼咁熱切。

不過好彩，肥膩嘢我唔岩，

望住晨仔俾MayMay纏住，我竟然有一絲快感，

然而我並唔知道，我地三個嘅呢種互動，將會推我入難熬之境。

呢一餐飯就係MayMay不斷撩晨仔傾計，而晨仔十分配合地有問必答下結束。

第二日就係ocamp正日，要好早集合，所以我地草草食咗個晚飯就散咗。

當然臨訓前仲要係wts grp懶係溫馨地提醒大家早啲訓，同埋要帶嘅checklist啦。

我再一次掃視咗wts grp入面大家嘅icon，今次ocamp我有5個組仔5個組女，但係得幾個係有icon，應該仲有好多人冇save我名。

唉，做組爸真係艱難，三個人係grp到扮晒嘢撩大家對答，冇咩人理之餘仲要繼續自high。

我放大其中一條女嘅icon，Lily，但個人好似冇百合花咁純喎，酒紅色比堅尼，條乳溝夾到上心口。

用得呢啲相做icon嘅女大多都係淫底，哼哼，聽日留意下佢先。

諗諗下就淫慾起，於是我開咗套獸父大戰純情女嘅av，

撚手打個熱飛機，愉愉快快地進入夢鄉去，

希望聽日會好天啦。

－

「我地係『藍桂坊』！！
藍藍藍藍藍桂坊，嚇到你地心慌慌。
你地個個輸到茫，係得我地贏開巷。
湯湯湯湯湯，你班仆街飲到湯，
淨返我地藍桂坊，藍桂坊！」

Ocamp係一眾dem beat聲之中拉開咗序幕，dem beat係人地眼中係一件on9事。

一班人一邊叫住啲冇內容仲交雜粗口嘅beat，然後仲一邊做動作，叫得聲嘶力竭，又冇嘢為，的確係好on9。

但冇體驗過嘅人唔會明，呢種感覺嘅難得。

一個人做on9嘢就係on9，一班人做on9嘢就係有人陪你on9。

因為過咗呢個階段，就好難再搵到有人肯同你一齊癲一齊傻，

而後來呢個beat就會成為我地回憶中嘅一小塊碎片，

而每每你拾起呢塊碎片，都會會心微笑，笑自己呢啲所謂嘅「青春」，

呢個就係點解啲人會話一生人一定要玩一次ocamp。

然而我並唔知道，我地三個嘅呢種互動，將會推我入難熬之境。

最後組爸扑咗肥May?

maymay帶大家練campfire

諗起 有咩慘得過同肥婆跳campfire潮文

好鐘意呢篇 老鬼會明白嘅唏噓
出嚟做嘢無得好似以前大學咁on9 周圍fing

「一個人做on9嘢就係on9，一班人做on9嘢就係有人陪你on9。

因為過咗呢個階段，就好難再搵到有人肯同你一齊癲一齊傻，

而後來呢個beat就會成為我地回憶中嘅一小塊碎片，

而每每你拾起呢塊碎片，都會會心微笑，笑自己呢啲所謂嘅「青春」，

呢個就係點解啲人會話一生人一定要玩一次ocamp。」

哭𠹌咗

真係好睇時間同個人係邊個

等我回post推一推

輕輕一推
追開有鋪癮

其實我諗好多事人哋冇做過，冇經歷過就會覺得好難接受甚至接受唔到。

記得以前中同有個閨密幫男友口交，分咗手係咁比人傳。依家到底有邊個女仔唔會幫男友口交

-
雖然場間嘅氣氛俾dem beat炒熱咗，

但作為已經玩過ocamp好多年嘅死老嘢嚟講，真係冇咩興奮可言。

因為每年每個camp玩嘅嘢都差唔多，流程、遊戲，全部都係換湯唔換藥，而每個camp嘅分別，就在於夾嘅人。

其實我地內行人都知道，一個camp好唔好玩，好多時唔係睇大會，而係睇組爸爸同omate。

兩個人玩同一個camp，但入咗唔同組，可以有好兩極嘅評價，呢個就係所謂嘅人夾人。

所以我就將聚焦點放咗係我啲組仔女上面，正確嚟講，係組女sssss。

要知道ocamp分組都有公式，每組必定要有靚女、正常樣同豬排，如果你發現你全組都好撚靚，咁你應該就係個件豬排。

所以並無意外，我個組除咗肥美媽之外仲多咗件肥婆。

But is ok，有失必有得，Lily果然真人同相一樣，一樣咁淫。

一見面就着背心熱褲，俾咗件camp t佢換佢都不忘將件t打個結，令件t緊貼佢身材之餘仲露埋少少肚，好撚識做。

佢係一眾純情嘅fm bb面前完全就係鶴立雞群嘅完美例子。

就似係一堆扁平乾癟嘅胸部中有一雙圓潤飽滿嘅巨乳一樣，令人一下就俾佢吸引住，冇辦法移開雙眼。

但十分可惜地，佢就係一個標準嘅港女女神，佢似乎對玩game嘅意慾唔大，淨係企係到望住大家玩。

眉宇間仲透中一份唔樂意，都合理嘅，因為我地組係全場最冇氣氛嘅一組。

然而，有第二個組女，拯救我from呢個難熬之境。

Venus有別於Lily個種奪目，如果話Lily係肉體上，咁Venus就係靈魂上。

佢玩game個陣投入度同帶領大家嘅能力，令佢發出咗光芒。而因為佢嘅影響，令到大家都慢慢變得樂意去參與。

Venus簡直係我嘅天使！

點解？因為屌佢老母肥May掛住溝仔唔撚帶組，淨返我一個係到唱獨腳戲。

我就好似一個人玩撚緊相聲，自己問完仲要自己答不得止，仲要自己笑。

好彩有咗Venus嘅輔和同帶領，令大家都可以笑下參與下，我地組嘅氣氛先緩和一啲。

有咗Venus同我一答一和，Lily都開始同我地傾下計，唔再只係西面打卡。

能夠搏得女神一笑，我再次打從心底感謝天使Venus，我決定要r呢個咁fit嘅女女上莊！
－

好好睇，寫實又到肉

我唔知阿寶平時係點啦但以佢條件咁好既女仔，只要平時穿着打扮上斯文啲，接觸多啲唔同新既圈子，佢咁有技巧，應該不乏愛佢既男仔，定其實佢本來已經唔太敢信人，所以唔想踏出個"舒適圈"？

佢覺得啲仔淨係鐘意佢外表，所以佢唔相信呢班仔會係佢嘅mr right。而且呢班其他圈子嘅新仔，當阿寶坦白自己過去時，都唔代表接受到阿寶嘅過往。與其而係新圈子不斷尋尋覓覓，變好但仍被大家唔體諒，倒不如留係佢嘅舒適圈。

文啊一日追曬

有冇文呀樓豬
今日先同friend討論完如果將來嘅另一半係有過好濫嘅過去但已經修心養性接唔接受到，又或者如果自己係咁，會寧願講出嚟定瞞一世

今日唔是好舒服聽日先出，會出大篇啲補償大家的！

但係唔試就冇可能㗎喇一係就出到一個新圈子之後搵個瞞一世

－

Ocamp嘅夜晚，大家排排坐。最基本嘅操作當然就係run一次大家嘅status先。

「組爸講先，然後到May媽，之後順住落去講。我A4。」其實我只係拍過兩次拖，但為咗唔執輸我都係報大少少個數。

「A9。」我倒抽一口涼氣，忍唔住望咗肥May一眼。我深信佢應該都只係報大數遮。

「O3」「A2」「A0」「C2」

合理既，總會有1，2個A0出現，畢竟佢地有啲連18歲都未到，仲要有啲係讀男校或女校。

但非常遺憾地，等等發展感情台嘅時間佢地就只會無聊地呆坐。

數字繼續run落去，終於到Lily啦，我藐一藐班組仔，果然大家都聚精會神咁等緊佢嘅答案。

「A2」WTFFFFF唔似喎！我以為Lily已經拍過好多次拖，始終佢個樣似係老江湖。雖然好想追問，但都要等run完一圈先。

「O1」Venus都係部分組仔們心中嘅女神，聽到呢個答案都會令佢地灰心啦，但對於Venus而言都合理既，佢就係一個名校嘅陽光女孩，必定係搶手貨。

Venus答完之後就正式run完一round。

其實一般而言應該要run埋stage，不過呢班仔女唔算太爆驚嚇親佢地，所以都係睇定啲先。

依家最緊要當然係追問肥May同Lily啦！

「May媽，你拍咁多次拖分享下先啦。」我將個波拋咗俾佢，等佢可以講啲爆啲嘅嘢，吸引下大家。

而且有佢開咗頭，大家都更樂意分享。

所以肥May就分享咗佢一腳踏兩船嘅事跡，再配合我適時嘅追問，大家聽得津津有味。

其實ocamp組爸媽講嘅嘢有幾分真幾分假唔重要，最緊要係引到班fm分享。

見大家聽到得咁入神，我就借機去個廁所。

點知一出門口，就見到拎住部電話係到抽泣嘅Venus。

我先醒起Venus話去廁所去咗一段時間都未返。

呢啲時候理應交俾組媽處理，但肥May係入邊講緊故，我唯有親自安慰佢。

我遞咗張紙巾俾佢，「係咪同男朋友嘈交啊？」

每年入camp都總會有情侶嘈交嘅情況出現，始終係冇玩過ocamp嘅人眼中，呢到就係一個淫亂嘅地方，入嚟就係玩食香蕉、噴水等嘅淫game。

我唔否認的確係有淫camp，都有聽聞過咩趕組爸媽出房，幾個仔女自己係到玩淫亂派對。

但係咪代表全香港各大院校嘅大中小ocamp都係淫呢？

或者係18歲仲未識拍拖，往往就會限制對方好多，但如果一個camp都唔相信對方，唔俾對方去，其實之後嘅路只會更難行。因為大學嘅誘惑又點止係一個ocamp呢?

而我估Venus都係俾男朋友個啲「啊你去玩淫o仲要覆得我咁慢，你有冇體諒我？」個啲說話轟炸而嘈交。

我相信佢都好委屈，因為我地個camp係正氣嘅，只係一般嘅集體遊戲，冇咩身體接觸。

佢冇覆我，只係靜靜咁抽泣。如果話今朝玩game個陣嘅佢係太陽，閃爍生光；依家安靜嘅佢就係月亮，發出凊冷虛弱嘅光，引人憐惜。

我冇嘢做到，又唔想拋佢一個係出面，但又唔可以攬住安慰佢。所以只可以隨住男朋友唔體諒呢個方向去同佢分析有咩可以做，可以點同男朋友解釋等等。

慢慢地，佢嘅抽泣聲漸弱，冷靜落嚟嘅佢依然冇抬起頭，只係細細聲同我講：「多謝你啊組爸，我ok㗎啦，你入返去帶組啦，唔好辛苦組媽咁耐。」

佢真係一個好懂事嘅女仔，我點點頭：「你洗唔洗同組媽傾下計？」

「唔洗啦，我冇事㗎啦。Um係呢，可唔可以唔同大家講啊？」

我笑笑口應承佢，之後就去咗廁所，屌，好撚急。

我入返房冇耐Venus就入咗嚟，我地一齊唔見咗成半個幾鐘。

果然肥May即刻帶頭起哄，「喂，做咩前後腳返啊你地？」

呢啲時候鳩up和應佢地先係最快轉話題嘅方法，

「係也係也，去咗搵房扑嘢啊。」

「Wuuuu」大家起咗下哄就繼續原本嘅話題，

我望咗眼隔離嘅Venus希望佢唔好介意我頭先亂講，

見佢一副融入大家嘅冇事樣，我不禁感歎，女人真係識變臉。

咁我都投入返帶組同跟返個進度，原來我出咗房嘅時候Lily已經自爆咗自己只拍過2次拖係因為之後淨係有sp同fwb，所以其實佢係NA，因為佢冇再諗住拍拖。

見大家越爆越勁，我都分享下自己同ex打野戰嘅經歷。

今個夜晚大家傾下講下，其實唔理真與假，至少呢個夜晚，大家都過得好開心。

飲廁所水

歡樂漩渦

冇咩人覆就開始懶大家幫手推下post我就會勤力啲㗎啦

Lm 好好睇

文啊

已經成日推架啦 唔好灰心 仲有成班人每日等緊你嘅文

係啊，日日都㩒入黎睇係出pool嘅季節啊

一口氣追曬
心情好起伏
好真實，好感嘆
會繼續追，樓主加油寫文!

一口氣live咗 樓主加油

推 好寫實 好好睇

推
hall真係一個好神奇嘅地方，淨係住咗一年都聽過唔少好爆嘅野。
但ocamp經歷真係麻麻，覺得有啲悶同埋有時組爸媽喺度圍威喂...

Live咗

lived

今日有冇文呢
推！！

加油樓主 等文

大家今晚唔洗等
但聽日有兩篇
聽晚見大家！

所以ocamp真係好睇組爸媽，
我自己當年玩咗3個camp，
得1個好玩
不過好玩嗰一個夠我記到依家

之前好似有幾日無出到 聽日一次過補返啦

有咗第一晚嘅聯繫之後，我有特別留意Venus，我擔心佢，我驚佢會隨時收到wts之後心情唔好，驚佢會隨時崩潰爆喊。

因為我作為事件嘅唯一知情者，除咗要保密之外，我更加要照顧我組女嘅心情。

所以我會特別關心佢，例如有時會行過去主動同佢傾下計，又或者會玩game嘅時候觀察下佢嘅表情有冇異常。

但慢慢望多咗佢，就會發現呢個女仔好陽光。係個種你會情不自禁咁望住佢一舉一動一顰一笑。有時候佢發現我望緊佢，佢會同我對視，再禮貌一笑。

同佢對視嘅瞬間，我個心好似被人直擊咗一下。

唔知你有冇試過咁樣嘅一瞬間，你地對望咗一眼，就可以認定佢係你所尋找嘅人。

明明中間隔住咁多人，卻可以用咁樣一個眼神交流。佢唔一定要美艷動人，但係個一瞬，你會覺得佢比天空上任何星塵更要靚。

中間嘅人好似消失咗，身邊都靜咗音，只剩下一雙注視住你嘅眼。

而呢一幕好似木刻一般印咗係我腦海之中。

好似單靠呢個眼神，頻率就對上咗，而我都迷戀咗。

我唔知佢係咪同我一樣咁諗，但係我相信我對佢而言係特別既。

因為係忙碌帶組嘅空檔，佢會買枝水俾我飲，我主動同佢傾計嘅時候，佢都會不斷開新話題。

明明只係過咗一日，但我覺得我同Venus嘅感情，正係到升溫。

有人講過睇一個女仔對你有冇好感，只要睇你掂佢嘅時候佢會唔會縮就得。

其實ocamp之中根本唔愁冇身體接觸，因為大會俾足機會大家。

ocamp本來就好似一個大型dating，唔同嘅異性會係呢幾個日夜之中互相勾引試探。而大會就會不斷為大家提供機會，加速感情嘅萌芽。

如果唔係點解鬼屋、夜行、camp fire等嘅活動都係一pair pair進行，本來就係為咗增加男女之間嘅肢體接觸。

所以話，ocamp係細菌嘅溫床。如果你段感情你另一半本來已經有細菌嘅話，咁ocamp就會提供足夠嘅養份同繁殖條件，令細菌加速加快成長；但如果本身乾淨冇細菌嘅話，點都唔會繁殖到出嚟啦。

所以話，玩ocamp會唔會出事，根本就唔真正關個camp事。

成日都會有岩岩升上u嘅fm，限制住另一半，唔俾對方玩ocamp。但你防到一個ocamp，你又防到外界千萬嘅誘惑咩？

倒不如視之為一個考驗，睇下對方有冇辦法通過。

雖然…未見過世界嘅fm都頂受唔住呢種新鮮感，再加上肢體接觸嘅親密感。

仲記得我做搞手個年，入camp前口口聲聲話拍咗4年拖，已經當男朋友係屋企人嘅妹妹仔，轉眼間已經同組爸搞上咗。

全組人都知，就係校外嘅男朋友唔知。幸好佢同組爸玩咗一個月，冇上床就分開咗。

但卻唔可以當作咩都冇發生過，佢地感情間永遠都有一個不能說的秘密，妹妹仔每日都要提心吊膽會唔會有一日被人翻舊帳，

一段感情就此變咗質。

大家睇完幫手推一推啦
夜少小再出下一篇

人從來都經唔起考驗
所謂不如比個考驗去睇大家嘅關係有無縫隙，其實根本已經蠢蠢欲動，為自己製造機會而已

就似感情台成日有人問「如果有女仔主動坐你大髀/喺你面前除衫/誘惑你，男人係唔係唔會忍到」

人係好脆弱。
所以有心keep住關係嘅人由一開始就會避開哩啲事件發生嘅機率。
明知會曖昧，明知會有密切接觸，有心好好keep關係嘅人就唔會無端端去參加啲惹人疑竇嘅活動

正如你如果真心唔想中武漢肺炎的話，你係唔會無端端蘿柚痕特登飛去武漢/走去醫院嘅

同意

好睇，推

好睇

啱啱開始追 幾正

不過睇到阿寶結局 覺得好心酸

因此係呢個機會眾多嘅ocamp，我唔需要主動出擊，我只要靜候機會就可以了。

而我ocamp都已經嚟到第二晚，係campfire嘅時間。

其實8月30幾度嘅高溫係室外已經好辛苦，仲要圍住個真火，熱死辣辣跳毫無美感嘅舞。

而且啲歌都係年年一樣，唔係「戀愛ING」就係「派對動物」，再唔係就「重口味」，啲歌已經舊到冇得再舊。

但每年大家都會跳得好high，唔知係因為氣氛使然，定係因為大家有得拖下異性嘅手仔。

係真正campfire開始前就會有 change change partner嘅環節，即係男女梅花間竹咁企，之後隨住音樂順時鐘咁轉partner。

然而並唔係每一個fm都咁幸運可能同質素好嘅異性一齊跳舞，

正如我一開始所講，camp每一組都會有肥婆同靚女，而ocamp有八組，即係你當有8個質素比較差嘅女仔。

所以就好似玩緊俄羅斯輪盤咁，你前一秒仲拖住靚女隻手，下一秒佢就可能轉走咗，你變咗拖住個肥婆。

你唔知音樂幾時會停，你唔知下一秒你會拖住邊個，呢個係一場賭博！

而我作為一個組爸嘅樂趣就係望住班肥婆係組仔當中轉嚟轉去，然後欣賞下音樂斷止個下不幸嘅組仔哀歎絕望嘅樣。

然而佢地嘅悲劇先岩岩開始，之後落嚟全個campfire活動佢地都需要同身邊嘅依人一齊翩翩起舞。

我企係屬於組爸媽嘅內圈，望住組仔女係外圈含蓄咁郁身郁世，我嘅目光又再次被Venus吸引。

佢做咩事都會全心全意地投入，大家hea跳嘅時候佢就盡力望住台上面嘅領舞，盡力咁去跟佢地嘅動作。

即使跟唔足，亦都跟得唔係好好，但佢依然笑得好開心，好似好enjoy呢個campfire咁，

同佢身邊嘅西緊面，企係到用紙巾印緊汗嘅港女Lily有好大嘅差別。

大概係佢呢種由心而發嘅笑容同好高嘅投入度，令佢係咩環境同活動下都閃亮咁發住光。

「Let's go party party all night」「手指指天跳起」
「Oh oh oh oh」「指前面指前面」
「And many many good times」「手指指天跳起」
「Oh oh oh oh」「指前面指前面」

伴隨住MC嘅口水歌，氣氛開始慢慢炒起。

Fm們圍住營火，揮灑起汗水。呢一刻已經冇咩人理跳得樣唔樣衰，因為大家都係一樣，一樣咁狼狽、咁瘋狂，但咁青春。

－

Campfire結束後，狩獵就拉開咗序幕，認為自己舞伴唔錯嘅人都開始抄牌。

而我作為組爸就去咗買水俾班組仔女飲，肥May依舊係失咗蹤。

我一個人捧住10支水，仲要逐一派發俾仔女，好彩Venus即刻衝出嚟主動幫手。係我眼中，我組老婆已經唔係肥may，而係Venus。

佢先係為我帶起組氣氛，係冷場嘅時候會覆我，會幫我一齊照顧組仔女嘅人。

有文推

唔知點解已經feel到會好sad

無玩過ocamp，未讀過大學亦都唔想讀大學

有邊間大學會用派對動物跳campfire
好想學
利申：五迷

文啊推

有返曬做 fm 既感覺，希望每日一篇可以追故

唔好呀

－

Venus拎住最後一枝水，佢遞俾我，我先發現原來我買漏咗俾自己。

「組爸你飲啦，我同Lily share一枝就得啦。」

「唔洗啦，你地飲啦，我再去買就得。」我覺得唔好意思，要組女咁慘，水都要share。

但望住7仔排哂長龍，我又唔想排過，始終岩岩運動完真係有啲口渴，圍住個火咁耐，個人都好似蒸乾咗咁。

佢將水一手推咗俾我「組爸你飲啦，反正我地都飲唔哂。」佢指一指條龍排到出門口嘅7仔：「排到咁有排都未買到喎。」

我接過佢手中嘅水，灌咗大大啖落肚，清涼嘅感覺由喉嚨直達胃部，令我舒服得很。

作為一個組爸，冇咩組仔女會關心我地。

坦白講，我對00後嘅印象唔太好，覺得佢地好多都港孩，俾人寵壞晒，

自我中心，唔識做人，又冇禮貌。

就好似我頭先買水請佢地飲，都唔係個個都會道謝，佢地就好似老馮等我服侍。

只得Venus會企出嚟幫我，而佢呢種細心同關心係完全超越其他同齡人。

佢並唔似一個00後，正如我之前所講，比起組女，佢更加似一個組媽。

佢就好似天使一樣，照顧同關心大家，唔怕蝕底又為人着想，呢種女仔係香港已經買少見少。

Venus嘅性格耀眼到令佢成個人都閃閃發光，我相信佢呢種人上到大學人緣都一定會好好，而且會好多男仔鍾意。

如果佢係A就好啦…

唔知琴晚佢同佢男朋友係鬧交定分手呢？

－

大家沖咗涼之後又係其中一間房匯合，

永遠班女仔都會搞好耐先返嚟，我同班組仔已經餓到傻，所以就去咗淥杯麵。

咁一班男人聚埋一齊當然係傾女，

所以我地就開始玩世界盃，世界盃即係俾兩個選項你，然後你要係5秒內2揀1，之後再拎你揀好嘅選項再拎一個新選項比，最後揀到你最後嘅排名。

其實同班組仔玩世界盃都有私心，第一想知道下邊個組仔對Venus有興趣，第二就係想宣示下主權，向組仔們透露自己對Venus有興趣，等佢地知難而退。

「肥May媽定Cat(第二個肥婆)？」

「嘩屌！肥May!」

「肥May定…」

…

「好啦，最終題，Lily定Venus？」

「我揀Venus。」

令我意外嘅係大部分組仔都會揀Venus，啲女人成日話男人用碌鳩諗嘢，淨係識睇樣，唔會欣賞人嘅內在美，其實並唔係。

套用班仔嘅一句說話，Lily用嚟望用嚟J㗎咋，真係揀女緊係揀Venus啦。

其實男仔並唔係唔會欣賞女仔嘅內在美，只係欣賞內在美嘅前題係要有一定嘅外在美。

好似肥May咁，就算佢幾善良體貼都好，佢都只係一個慈祥嘅肥妹。

但如果係中上樣加溫柔體貼嘅性格，就會好似加咗光環咁，分分鐘抽低班所謂嘅女神。

唉，果然耀眼嘅女仔大家都會注意到。

－

時間過咗一個幾鐘，班女仔先珊珊來遲。

大家個樣都清爽咗好多，但明顯地有所保留，至少每個人都仲有兩條完整濃密嘅眉毛。

我望住仲化緊全妝嘅Lily，心中暗暗感歎做女人真係辛苦，但又忍唔住期待聽日。

嘻嘻，玩水game嘅時候就可以見到佢盧山真面目啦，現出你嘅真身啦。

竟然深夜有文！

我同意你所講要避嫌，
但我又覺得Ocamp唔同。
始終Ocamp呢樣嘢本意係俾你識朋友，
所以佢本身係冇問題，唔需要避。
但問題係camp入面嘅男女關係，
你覺得有唔恰當嘅身體接觸可以拒絕。

就正如另一半同一大班人去酒吧飲酒可以，
因為呢件事本質上係冇問題嘅，係同朋友聯誼，
但問題係如果有異性去撩你另一半嘅時候，
佢要識分寸同識拒絕。
始終你冇可能大範圍咁避晒所有嘢，
所以另一半真係要好識分寸同埋要自律。

唔自爆了，但我真係跳過

我都好盡力回想緊做fm嘅生活
每日一篇有啲難暫時只做到隔日一篇
希望遲啲得閑啲同有多啲動力寫就可以變返每日一篇

有無文

文阿：(

隔幾日先返嚟睇係啱的

我地第一隻房game就係「never ever」，呢隻game有好多名，都有人叫佢做「收手指」。

玩法就係每人首先舉起五隻手指，之後輪流提出一件自己有做過或者冇做過嘅事，要同提出者相反嘅人就要收埋一隻手指，但如果全部人都有或者冇做過，就係提出者收埋一隻手指，最先收晒五隻手指嘅人就輸。

今次依舊由肥May帶頭：「我試過打野戰。」

「即係冇打過野戰嘅人收手指。」我提醒大家，幫大家熟悉下玩法。

我發現肥May嘅唯一作用似乎就係係夜晚講啲爆嘅事跡出嚟炒下氣氛。

我留意下四周，發現真係有幾個仔女冇收手指，其中有玩得比較放嘅組仔Ben、拍咗四年長拖嘅Johnny、淫娃Lily同…Venus!!!

我首先係覺得好驚訝，但轉念一諗Venus呢種咁outgoing嘅女仔，肯同男朋友打野戰其實唔出奇。

之後到Ben，相信佢所講嘅嘢都一定會好爆，「我試過奶男人屎眼。」

WTFFFFFFF，全場即刻起哄！

「等等先！除咗啊Ben，有冇人試過奶男人屎眼？」我出嚟帶領方向

「拿，冇喎Ben，所以你要收一隻手指啦。」

「下，咁玩㗎咩。」

「好，你第一次玩唔緊要，今次當無數，但你就同大家分享下呢件事係點發生既，好唔好先？」

其實不由得佢拒絕，因為其他omate已經起晒哄，而且有咗琴晚嘅根底，大家都放咗好多，我都相信咁玩得嘅Ben都一定會分享。

「唉，好啦我講啦。冇啊就係同班兄弟book咗間酒店房一齊劈酒，諗住醉咗都可以即刻訓。咁我有名叫『土瓜灣酒筲箕』，佢地係咁挑我機，我梗係應戰啦。屌！點知飲到斷哂片！第二朝佢地同我講，佢地講笑叫我奶第二個醉咗嘅frd嘅屎眼，點知我地兩個又真係一個除褲一個奶。嘩屌我聽完即刻衝咗去廁所嘔，依家屌女都唔敢望到佢地屎眼，一望到就會諗起件事即刻軟晒。」

Ben嘅事跡令我地個個笑到仆街，多得佢，大家後面嘅分享都自在咗好多，亦都會講一啲自己嘅私事，

的確既，係「奶男人屎眼」呢件事面前，都冇咩唔可以分享了。

或者係因為佢連呢件事都夠膽講出嚟，大家都樂意分享一啲事去娛樂其他人。

就連A0嘅肥婆Cat都會講自己試過lam自己lin頭，大家都玩得好放。

輪到Venus，其實我唔太希望佢講啲太爆嘅嘢，始終我聽到都會有啲唔舒服。

「我食過幾次事後丸。」

聽到個下我個心真係痛咗痛，事後丸係好傷一個女仔嘅身，佢竟然仲要食咗幾次。

Venus係大家追問之下講出咗食嘅原因，原來佢男朋友好唔鍾意戴套，所以佢地一直都係安全期外射就算，但有時佢男朋友抆唔切出嚟中出咗就會叫佢食事後。

大家紛紛批評佢男朋友，亦係咁同佢講佢地咁樣好危險好易中，

「我都知咁樣對身體唔好，但我愛佢啊嘛，個陣諗得簡單，想佢開心舒服，不過依家冇啦。」Venus咁答。

「癡撚線！」我忍唔住講咗出口，一個咁好嘅女仔偏偏佢男朋友就唔愛惜，我覺得好氣憤，佢呢種女仔，應該俾男朋友寵到上天花板先岩，但佢男朋友就唔顧佢身體未來同後果，因為自己一己私慾就中出。

但令我最氣憤嘅係呢啲咁嘅自私賤男，偏偏就可以得到Venus嘅愛。

同時我又有幾分傷感，聽到Venus咁坦言咁表達對男朋友嘅愛意，佢咁愛佢男朋友，佢地嘈交都應該好快好返。

我仲以為，自己會有機會添…

兩日一篇㗎 唔好隔太耐啦多啲幫手入嚟推下啦

Live 咗

大家千奇唔好覺得太誇張，
Ben嘅奶屎眼事跡同Venus嘅只安全期體外避孕法我都真係係ocamp嘅夜晚聽返嚟既
Venus仲要年幾兩年都冇中過。
Ocamp同大學嘅事，係冇底線地誇張既。
-
大家有感想都可以講下分享下
冇都可以幫手推下
你地嘅留言同正評係我寫作嘅動力嚟㗎

想打撚死venus條仔

唔止㗎，Venus條仔仲出軌

On9仔先會爆哂自己啲嘢出嚟

實俾人周圍唱

Venus 對佢男朋友好似我對我個ex咁 覺得咩都就哂佢佢就會愛我多啲 搞到冇咗自己

唔爆邊有花生食

條女個Ex同佢Exactly一樣

好正 努力追緊po

輕輕一推
上咗癮
Btw食事後丸真係好傷，唔建議食

推一推 好好睇

有文乎？

今晚有

唔知最後會唔會中出被飛呢

等緊啦

Ocamp淨返一日，但我冇再同Venus有咩特別交流。

雖然佢都會行去我隔離撩下我講嘢，但我都再冇以前咁熱情咁覆佢。

可能係原本以為自己有機會，到發現佢好愛佢男朋友，之間嘅心理落差太大，內心唔係太接受到，

甚至會偏激啲諗，佢一個有男朋友嘅女仔，仲四處撩人講嘢，到處俾希望人，對呢件事有啲反感，以致於冇話太想理佢。

話咁快呢個ocamp就結束咗，

而我對於Venus嘅最後印象就係「龜背紙」上：「多謝組爸」嘅字句，同幾個笑哈哈嘅emoji。

完咗Ocamp之後我同佢就再冇聯繫，而我都投入去參加另一個ocamp。

係大學呢個花花世界，你會遇到好多人，即使一齊玩過3日2夜，但都有可能往後幾年就冇再係學校見到呢個人。

係大學呢個話大唔大，話細唔細嘅地方，撞到一個你想見嘅舊人都唔係咁簡單。再加上唔同新面孔嘅洗禮，一啲只有數面之緣嘅人，就會徹徹底底成為你人生嘅過客。

兩、三年後，即使你地係校院相遇，四目交投，你都會選擇移開視線，因為原來你連佢個名都記唔起。

我曾經以為我同「藍桂坊」嘅呢班組仔女都會咁，因為今個camp都唔係話特別好玩。

更何況我作為組爸只係一個帶佢地行入大學世界嘅角色，佢地有咗自己嘅圈子後，就唔會再需要我，而我可以帶俾佢地嘅，都只有個3日2夜嘅快樂。

但有啲事依然要做足，我係group到約大家食開sem飯，但內心就暗暗期待大家唔係留名參加，

老實講，我自己對於今個camp都冇咩歸屬感，同組仔女又冇特別frd，又冇感興趣嘅對象，呢種應酬式仲要帶住大家話題嘅開sem飯，我都冇話好想參加。

但點知…差唔多全組都留哂名，連肥May都有留。

睇嚟今次都走唔甩了。

－
其實開sem飯都冇咩特別，不外乎係傾下大家開學點，習唔習慣之類。之後再抽下開sem利是，聽下抽到$5.3同$15.3嘅人哀號。

但由於食餐飯就散好似太冇意義，所以肥may呢個老手就話帶大家去酒吧飲下酒。

好彩，識玩嘅人都唔少，我、肥May、Lily同Ben教其他BB雞玩酒game，

Venus坐係我隔離，但少有地，佢唔係專心地聽我地講解，反而自己不斷咁飲酒，

我見佢每啖都細細啖，唔多又唔快，我就冇阻止佢，繼續教其他仔女猜枚。

點知咁就出事啦，見到佢飲咗2，3杯，我就開始stop佢，要佢慢慢飲，

可能佢真係唔太飲得，飲咗2，3杯就開始追酒飲，就算我拎走佢隻杯，佢都會搶其他人嘅酒杯，

而我唯有唔同班仔女玩，㩒住佢兩隻手，唔俾佢再掂酒。

但㩒住佢隻手反而令佢情緒更唔冷靜，佢一下撲係我懷抱入面，之後就直接攬住我喊。

我見到呢個情況，心諗應該又係關佢條仔事，諗起佢唔想俾其他人知佢喊，我就拉咗佢出酒吧。

－

係酒吧出面，佢依然係喊個不停，9月嘅晚風有啲涼，Venus又着得好單薄，見佢唔知可以喊到幾時咁，

我就問佢：「返宿舍先啦好冇？呢到凍啊。」

「我唔要入返去!我唔要入返去!嗚嗚…」

「唔係入返去啊，乖啦，我地返宿舍。」

講完我就截咗的士，推咗佢上車，再wts肥may一句就算。

「嗚嗚…佢從來都唔會關心我㗎…」

「就算我為佢做幾多嘢都冇用㗎…佢都係會唔要我」

「佢有第二個啦…」

平時我好討厭照顧醉咗嘅人，因為佢地真係好撚煩。

但呢一刻我望住一邊喊一邊控訴佢男朋友嘅Venus，我只係覺得好心痛，好想一把將佢攬入懷中，

而實際上，我都真係做咗。

第一段都幾精彩

寫得幾細膩

之後仲精彩啊

有文

咪quote文

我都好想有個人喺我喊嗰陣攬住我

呢個行為好危險，
通常嗰一攬，嗰個人就會行入咗你個心。

入左後 好難走得返出去

LM

睇黎仲入埋唔知邊度

係咪要等聽日先有文...

Venus屌得過啦 仲可以中出
氹佢做sp啦

雖然第一次寫文，但係都想試下開個ig，
希望大家會follow下支持下

IG每50個followers我就會加更一篇，
IG都會不定時post一啲金句同短文，
冇諗過第一次打文都會有你地支持同催我出文
有咩意見或者感想，
甚至想我寫低你嘅故仔都可以ig dm我㗎

g chi

隔日先有琴日出咗了

好睇點解會live咗㗎

幾好睇 支持

睇完ben奶屎眼之後個落差好撚大

呢D故事 實在聽得太多, 通常最後呢D女大咗識諗咗, 都會搵一條傻仔去埋單...

點解會咁快live咗

－

我一直都相信，擁抱係最直接給予安慰嘅方式。

所以我就咁樣靜靜咁攬住佢，冇講多餘嘅嘢，

車廂入面就只剩低佢嘅抽泣聲，擁抱嘅姿勢使我睇唔到佢嘅表情，我望住車窗外嘅景色，

深夜嘅的士行駛得好快，街燈同灌木係我眼邊轉瞬即逝，好似走馬燈一樣，我根本睇唔切任何風景，但卻彷彿見到時間嘅流逝。

我留戀呢一刻體溫同觸感，因為我只有係佢醉嘅時候先有資格攬住佢，

儘管佢可能根本唔知道依家攬住佢照顧佢嘅人係邊個，但我唔介意，我只係想的士可以行得慢啲，再慢啲…

等我可以再偷多啲親近佢嘅時間。

或者係見到佢傷心嘅呢刻，我先確定，我係真係鐘意咗Venus，

係個種不忍佢受傷嘅心痛，但我嘅身份唔容許，我只係一個組爸，而佢亦有屬於佢嘅另一半，

即使我明知個個人係佢傷心嘅來源，我依然係咩都做唔到。

－

我攬住佢落車，佢嘅腳步輕浮，依然係行得左搖右擺，我只係一步步提醒佢，鼓勵佢行。

經過保安處嘅時候我同蓮姐打咗聲招呼，佢用一個「我瞭解」嘅眼神望住我，然後就放咗我入去。

依家嘅我冇精力解釋，只可以擠出一個苦笑回應佢。

幾經辛苦我終於送到Venus返房，好彩佢roommate唔係到。我將佢扶上床訓低，

呢個時候嘅佢已經喊攰咗，只係眼角仲會泛出淚水，

我用手指擦走佢眼角嘅淚，幫佢冚好被，

老實講我唔捨得走，但佢都訓咗，我都冇咩原因留係到，所以我起身，打算離開。

但Venus卻係呢個時候伸出手拉住咗我，

「唔好走。」「陪我。」

前一刻就因為冇理由留低要走，但依家Venus俾哂理由我，

儘管我唔知佢呢一句係咪同緊我講，亦唔知呢句係咪只係醉咗嘅喃語，

但就俾我卑微地，借住呢個機會，陪係佢身邊多一陣。

我順勢訓咗係佢身邊，佢卻馬上依戀咁攬住我，

我覺得呢一刻好幸福，但呢種幸福感卻夾帶住絲絲苦澀味，

就好似你明知一套劇係爛尾作，你卻依然無可自拔地繼續追落去。

我以為今晚就會咁平靜幸福地渡過，雖然我應該唔會訓得着，因為同鍾意嘅女仔咁親密咁接觸，我嘅小兄弟就如我個心一樣不受控。

近距離望住佢因醉酒而泛紅嘅臉頰，好有錫落去嘅衝動。再加上佢緊貼我嘅身軀，我嘅體溫開始升高，更多嘅血衝向我下體。

我努力控制自己嘅雙手唔好亂摸，但依然忍唔住摸向佢腰間，

要停啦，我提醒自己。

但Venus隻腳卻一下疊咗上我身到，佢嘅大脾就貼住咗我下體，

我重重吸咗一下氣，即刻郁都唔敢郁，

佢隻腳會隨住我身體呼吸起伏而微微上下郁動，

着住熱褲嘅佢大脾赤裸，我同佢之間只隔住一條單薄嘅孖煙囪同棉褲，

我感受到佢嘅體溫，甚到係大脾肉嘅質感

每一下起伏都係到挑戰緊我嘅耐力。

－
再次宣揚IG，差唔係好多就50㗎啦！

完？

通常扑左就翻唔到轉頭
唔扑或者有好結果

動真情正一on9仔

你遇到咁咪又係會動真情
有時理智會被激情蒙蔽

唔會

我唔知時間過咗幾耐，我全身嘅感官集中咗係下體，我只知道分秒難捱。

Venus嘅每下呼吸起伏，都係到磨削緊我嘅意志力，

而且似係冇盡頭般，一下一下折磨我，

我覺得佢就好似李白遇到嗰個啊婆咁，一下一下，力度唔大，卻誓要將鐵柱磨成針。

我feel到自己硬到鐵一般，硬到有啲痛。

Venus應該感覺到我頂住咗佢，佢竟然一手握住咗佢。

「啊...Venus...唔好...」我會忍唔住㗎...

「點解？係咪你都唔鍾意我？」佢醉腔咁問道，從佢半眯嘅眼睛，我估佢應該仲未醒。

「佢唔要我啦，我地分咗手啦，我冇人要啦！」

佢又開始準備要喊。

我即刻用我個嘴塞住佢把口，佢都乖乖將眼淚呑返落肚。

感受住佢嘴唇嘅柔軟，雖然有嘔吐物嘅酸臭味，但我唔介意，因為我聽到個令我振奮嘅消息。

Venus同佢男朋友，分咗手。

我唔想將我同Venus嘅關係停留係肉體，我係真心想佢做我女朋友。

但身體卻很誠實，下體硬邦邦咁頂住Venus，而舌頭亦好順手地伸入咗佢口腔，侵入佢嘅領地。

而Venus都伸出舌頭同我嬉戲，回應住我。

我表面看似投入，內心實質就天人交戰緊。

一邊就諗Venus醉緊，自己唔應該乘虛而入，

一邊就諗今次之後，可能就冇機會㗎啦，送到上門唔係唔屌吖嘛。

配合上嘴邊嘅刺激，顯然後者更勝一籌。

但我僅餘嘅良知係到同我拉扯，我暗暗決定，用100秒嘅時間俾Venus推開我。

我係心中默念「1、2、3、4⋯⋯」

而手指就係Venus腰間一下下打節奏，

「97、98、99、100」

數到100後，我放下佢腰間嘅手緩緩向上移，移到佢胸側，

係胸側畫圈，我同自己講，如果佢一有少少抗拒我就鬆手，

五圈、六圈、七圈。

見佢冇顯出絲毫抗拒，我就放大膽將手放到佢胸前，握住佢嘅柔軟，

佢瞬間發出咗嬌喘，我時輕時重咁搓揉，雙唇亦離開佢嘅口腔，轉移到佢嘅頸側輕舔。

我用舌頭係佢嘅頸部作畫，時舔時咬，時重時輕，不斷改變筆法。顏料不足嘅時候，我會收筆，但依然不忘吸啜吹氣。

每吹一口暖氣，都可以換嚟佢嘅嬌喘，我摸到佢身上嘅雞皮疙瘩全起，

見到佢嘅反應，我知道佢真係動咗情，如果我想，今晚一定可以屌到佢。

依家係我腦海中就好似彈咗個視窗出嚟: 確定要屌Venus嗎？

點解要停喺嗰個位

樓主識咁多臭雞
好易令人覺得你都....

未來一定會成為經典

屌你唔撚好quote文啦

Live咗啲故事好感人
睇佢地嘅故事，就好似有人代我試過一次咁，
知道咩係自己想要嘅，唔好再錯一次，
好睇仲好有教育意義

㩒錯不推添，加油樓主，寫多啲

明大

彈咗個視窗
我驚click 咗ok但硬件硬不起來
最後藍mon

Live 左 樓主快啲出文

Live 咗
等出文

加個速

唔好屌，裝盤水淋落Venus到

之後下一秒roommate返到

仆街 咁快live咗

Live咗 輕輕一推

樓主文呢

推 啦

樓主 我屌你老母 出文未

我愛樓豬

樓豬人呢？

樓豬

Live左屌

睇完第一篇留名

樓豬 我想要文呀

文阿

文呀

Live左
文呢

樓豬去左搵阿簡

諗住會有文tim

依個真

樓主 文呢

樓主係邊

有故未

樓主無事嗎

樓主報平安ok???

樓主而家掛住溝女唔出文

屌覆錯po sor

女神家姐

文呀！

係

有文未

故呢

點解會喺呢個位揀棄故起碼都完埋呢個故仔先啦

推
褲都除埋你俾我睇呢啲

屌，好驚樓豬棄故

Deadline 期等樓豬故，點知樓豬潛水，樓豬係咪都趕緊

失蹤四日，唔會棄故掛

對唔住大家，消失咗咁多日，
我前幾日發生咗啲事，
令個人有啲depress
所以冇用social media幾日，
要大家擔心同催文，十分抱歉！
大家放心，我係唔會棄故既！
點都會寫埋完整嘅結尾，
我聽日開始就會按常出返文，
當然會道歉加更啦。
多謝大家冇放棄呢個故，
我地聽日見啦

加油支持！！！！！

樓主加油

支持樓主

gchi！

懲罰樓豬加更

gchi

Live左，樓豬文筆幾好

加油樓主，你啲文筆好好，好容易代入到個角色

加油樓主

外射避孕 年輕時成日咁用

以為你俾人掉左落街

樓主返嚟就好 寫埋落去呀要

其實做到同時安全期加外射已經好過唔少人

樓主文阿

樓豬唔好死呀

講得好岩 支持 好Jeng

live jor

屌唔好quote文

咪撚再quote文啦屌

－

呢一刻，我知道，如果屌咗落去，我同Venus嘅關係就會變質，

有咗肉體嘅關係，我地仲有冇可能變做情侶呢？

但我把心一橫，反正依家都已經咁樣，屌唔屌落去都已經過咗條界，

反正都變返以前咁，倒不如堂堂正正屌咗先再表白。

確定。

有咗呢個諗法後我隻手就開始行動，

原本隔住外衫搓揉嘅手，都由腰間伸咗入去，真正接觸佢柔軟嘅肌膚。

我搵到佢雙峰嘅尖端，用指尖圍住打圈，有時又借機輕輕劃過，

每當我劃過乳頭，佢就會深深喘一口氣，

見到佢享受嘅反應，我直接一下拉高佢件衫，俯首埋頭係佢雙乳之間。

我直接一下啜住佢乳頭，佢失聲叫咗出嚟，呢一聲軟綿綿，似係無力嘅抗拒。

Venus係標準嘅港女身材，對腳又瘦又畢直，可惜應該係發育期間不健康減肥，令到佢胸前嘅肉並唔係好多。

雖然未去到飛機場咁誇張，但都只係荷包蛋size。

所以我並無將重心落係胸前，比起佢個胸，我更鍾意將舌頭放係佢口腔，

個種係口腔互相嬉戲嘅感覺更有互動感，令我有覺得兩個人互相投入、配合嘅感覺。

我雙手終於伸向咗神秘嘅黑森林，我一摸卻令我吃驚！

竟然，冇毛既！！

光滑嘅觸感令我發狂，我直接將佢按倒係床上，細心咁欣賞下方嘅美境。

冇咗陰毛嘅遮掩，女性最隱蔽嘅位置係我面前一覽無遺。

本應保護住神秘入口嘅大陰唇已經張開，

我近距離觀望，呼吸吐息打係佢脆弱嘅位置，可能係酒後特別敏感，Venus會隨住我嘅呼吸而輕輕顫抖，陰唇亦有一縮一縮，就彷彿呼叫緊我入內一樣。

「唔好…唔好咁樣望…」

Venus嘅聲音弱弱咁傳來，帶住幾分可憐同羞澀。

好啦，咁我就如佢所願，唔望啦。

我勾起舌頭，開始玩弄佢嘅小紅豆，時吻時舔，

Venus就忍受唔住開始細細聲叫，呢啲叫聲就似由喉嚨發出一般，儘管佢極力壓抑，都會有幾聲漏網之魚衝口而出。

聽到Venus努力壓抑自己嘅叫聲，我反而倍加興奮，我舌頭更賣力，郁動嘅速度更快，就似係佢下面旋轉舞動一般，

而我嘅目的，就係想聽到佢無法自控地呻吟，

佢嘅蜜穴濕透，係房間微弱嘅燈光下亮晶晶一片。

我將手指伸入穴內探索，右手中指淺淺地係洞內掏挖，一伸入去就感受到被溫暖嘅壁肉包圍住，

內面嘅肉──不平，有啲位仲有肉粒突起，我已經幻想到係入面抽插係會有幾舒服。

諗到呢到，我加快手上嘅動作，想快啲享受極致嘅快感。

向上彎起嘅手指係佢蜜穴中掏挖，不斷刺激佢嘅G點，口卻不忘努力吸吮，

Venus嘅身體不斷扭動，仲開始抬起佢嘅臀部，手亦緊緊抓住咗床單。

聽住佢由又重又快速嘅呼吸，變成輕聲嘅嬌喘，再加上我手指係佢體內郁動而發出嘅水聲，

「吧唧吧唧」咁刺激我嘅聽覺。

我嘅肉棒已經硬得不似人形，我嘅小兄弟努力仰起身體，要我唔好忽略佢，

我起返身，壓係Venus身上，望住佢因為醉而薰紅嘅臉，眼睛半開，眼神迷離咁望住我，我覺得自己嘅忍耐到咗極限，

依家嘅我只係想好好疼愛身前呢個可人兒。

加速

竟然係重甜

突然咁甜 真係覺得要等都值得
樓豬加油 支持

喺呢啲位停

我愛樓主

幾時有文

[行動] 5月24 反国安法惡歌法大遊行

屌你呀 你係呢到停？

Kelsey why did u leave?

幾時有文？

Seed呢？
Pushhh

樓主又話照返進度出文

樓主心情好番先寫文啦

樓主take care
Ok先出文啦 我地會等的

樓主 加油
會繼續等文架

一直關注樓主
527罷工

想要文

樓主我地會等你架

😭

好耐冇見了
等你

故呢？

召喚

hi

爛了

去ig

樓主呢？

KONG U ?

似新興

做咩咁多負皮

因為你quote文囉

每個人都有柒既一次

推到樓主上水

樓主你唔會比狗擔走咗掛
擔心你

好多人掛住樓豬

樓豬冇事嘛？

樓主

樓主冇事嘛？

樓主加油啊

樓豬保重 會不時返入嚟check check的

Miss u樓主

😢😢😢😢😢😢

樓主有冇事冇故都報吓平安？

掛住樓豬了

樓豬 掛住你

唉

Hello，親愛嘅讀者們，
我返嚟啦，好多謝大家冇放棄我。
最後收到大家係ig dm鼓勵我，
令我有重新寫作嘅動力。
我會揀係今日出文，
係希望聽晚大家可以平安返嚟睇我寫嘅文，
大家，聽日見啦！一定要平安！

回顧

見到佢嘅反應，我知道佢真係動咗情，如果我想，今晚一定可以屌到佢。

依家係我腦海中就好似彈咗個視窗出嚟: 確定要屌Venus嗎？

－

呢一刻，我知道，如果屌咗落去，我同Venus嘅關係就會變質，

有咗肉體嘅關係，我地仲有冇可能變做情侶呢？

但我把心一橫，反正依家都已經咁樣，屌唔屌落去都已經過咗條界，

反正都變返以前咁，倒不如堂堂正正屌咗先再表白。

確定。

有咗呢個諗法後我隻手就開始行動，

原本隔住外衫搓揉嘅手，都由腰間伸咗入去，真正接觸佢柔軟嘅肌膚。

我搵到佢雙峰嘅尖端，用指尖圍住打圈，有時又借機輕輕劃過，

每當我劃過乳頭，佢就會深深喘一口氣，

見到佢享受嘅反應，我直接一下拉高佢件衫，俯首埋頭係佢雙乳之間。

我直接一下啜住佢乳頭，佢失聲叫咗出嚟，呢一聲軟綿綿，似係無力嘅抗拒。

Venus係標準嘅港女身材，對腳又瘦又畢直，可惜應該係發育期間不健康減肥，令到佢胸前嘅肉並唔係好多。

雖然未去到飛機場咁誇張，但都只係荷包蛋size。

所以我並無將重心落係胸前，比起佢個胸，我更鍾意將舌頭放係佢口腔，

個種係口腔互相嬉戲嘅感覺更有互動感，令我有覺得兩個人互相投入、配合嘅感覺。

我雙手終於伸向咗神秘嘅黑森林，我一摸卻令我吃驚！

竟然，冇毛既！！

光滑嘅觸感令我發狂，我直接將佢按倒係床上，細心咁欣賞下方嘅美境。

冇咗陰毛嘅遮掩，女性最隱蔽嘅位置係我面前一覽無遺。

本應保護住神秘入口嘅大陰唇已經張開，

我近距離觀望，呼吸吐息打係佢脆弱嘅位置，可能係酒後特別敏感，Venus會隨住我嘅呼吸而輕輕顫抖，陰唇亦有一縮一縮，就彷彿呼叫緊我入內一樣。

「唔好…唔好咁樣望…」

Venus嘅聲音弱弱咁傳來，帶住幾分可憐同羞澀。

好啦，咁我就如佢所願，唔望啦。

我勾起舌頭，開始玩弄佢嘅小紅豆，時吻時舔，

Venus就忍受唔住開始細細聲叫，呢啲叫聲就似由喉嚨發出一般，儘管佢極力壓抑，都會有幾聲漏網之魚衝口而出。

聽到Venus努力壓抑自己嘅叫聲，我反而倍加興奮，我舌頭更賣力，郁動嘅速度更快，就似係佢下面旋轉舞動一般，

而我嘅目的，就係想聽到佢無法自控地呻吟，

佢嘅蜜穴濕透，係房間微弱嘅燈光下亮晶晶一片。

我將手指伸入穴內探索，右手中指淺淺地係洞內掏挖，一伸入去就感受到被溫暖嘅壁肉包圍住，

內面嘅肉──不平，有啲位仲有肉粒突起，我已經幻想到係入面抽插係會有幾舒服。

諗到呢到，我加快手上嘅動作，想快啲享受極致嘅快感。

向上彎起嘅手指係佢蜜穴中掏挖，不斷刺激佢嘅G點，口卻不忘努力吸吮，

Venus嘅身體不斷扭動，仲開始抬起佢嘅臀部，手亦緊緊抓住咗床單。

聽住佢由又重又快速嘅呼吸，變成輕聲嘅嬌喘，再加上我手指係佢體內郁動而發出嘅水聲，

「吧唧吧唧」咁刺激我嘅聽覺。

我嘅肉棒已經硬得不似人形，我嘅小兄弟努力仰起身體，要我唔好忽略佢，

我起返身，壓係Venus身上，望住佢因為醉而薰紅嘅臉，眼睛半開，眼神迷離咁望住我，我覺得自己嘅忍耐到咗極限，

依家嘅我只係想好好疼愛身前呢個可人兒。

－

「我入嚟啦。」我向身邊嘅人最後通碟一聲。

肉棒就緩緩插入佢嘅蜜穴，感受住下體逐寸逐下被包裹住，

入面溫熱嘅感覺實在太舒服，濕潤潤又暖哄哄，我舒服到合埋雙眼，

即使我冇再繼續深入，都好似有一股力將我繼續吸入去一般，

Venus嘅洞穴足夠濕潤，卻係深入時依然有一啲阻力，我感受到自己慢慢撐開佢嘅肉壁。

從呢下我已經估到佢嘅肉穴已經有一段時間冇入侵者，而我都暗自決定，如果佢做咗我條女我一定日日屌死佢。

終於成條入晒，我發出舒服嘅嘆息。

但好快我已經不安現狀，開始係佢體內抽插，

我聽到「唧唧唧」嘅水聲，係佢歡愉嘅證明，

Venus嘅雙眼半合，口亦冇意識咁微微打開，舌頭仲伸出咗少少。

嬌粉嘅舌尖配合喘息一吞一吐，一副銷魂享受嘅樣。

佢下體嘅好似打開咗開關嘅水龍頭，源源不絕，

愛液會由我地嘅交合處滲出，一直沿住屁眼流落去，我甚至feel到自己個春袋都濕咗。

我將佢嘅雙腿抬起，放係我膀頭上面，令我嘅肉棒更深入佢體內。

我故意頂入啲，頂入佢嘅花蕊處。

佢叫得更大聲，我樂在其中，每一下都故意抽得好出，再一下深深咁插入。

不斷以九淺一深嘅方式插入佢，而佢都「嗯～嗯～嗯～」咁叫，

一下比一下大聲，尾音仲好嗲好長，

我實在係忍受唔住，唔想再咁樣慢慢出入，於是我加快速度，起勢咁屌佢。

肉與肉之間嘅撞擊發出「啪啪啪」嘅聲音，加上宿舍床板唔穩固而「格吱格吱」聲，再加埋佢嘅叫聲同埋「吧唧吧唧」嘅水聲，

組成咗一首淫亂而又刺激嘅交響樂。

成個房間都充斥住由口水、淫水同汗水混雜嘅氣味，淫穢色情。

除咗被Venus小穴包裹嘅觸覺外，我仲同時享受視覺、聽覺同嗅覺等多方面嘅刺激。

呢一刻我終於明白點解中學嘅中文老師堅持要我地學多感官描寫，

原來咁多個感官嘅刺激加埋一齊係咁爽㗎。

我忍唔住啦，我射咗入去，當然隔住安全套。

射完之後我仲留戀地插多幾下先抽出嚟，

見到Venus全身無力嘅樣，我貼心地幫佢抹乾淨佢嘅愛液，

幫佢換咗底褲仔同T shirt，等佢可以訓得舒服啲。

做完呢一切之後，我訓係佢隔離，輕吻咗佢額頭一下，就攬住佢訓，

聽日，我就會同佢表白，確認我地嘅關係。

我暗自下決定，然後就進入夢鄉，

原來幸福可以咁簡單。

－

我聽日一定會出文，應承我，返嚟睇！

樓豬BB終於返嚟喇 冇事就好 錫返啖先

好熱情啊

隔咗咁耐使唔使出新 post

我有諗過，但我更想通知班舊讀者
所以都決定繼續係到寫

好感動，等左唔知幾耐終於扑完

樓主你終於返嚟啦 你知唔知我地等咗幾耐 日日返嚟睇下你有冇出故㗎

等緊樓主

樓主返黎喇

我愛樓主
無事就好

－

當我醒返嘅時候已經係第二日晏就三點，

我摸一摸身邊，空咗…

我不禁懷疑琴晚發生嘅事會唔會只係一場夢，會唔會只係我太鍾意佢而發嘅春夢。

只係床邊垃圾桶內嘅紙巾話我知一切都係真㗎。

我環視四周，我仲係Venus間房入面，

身邊嘅位置冇咗溫度，睇嚟Venus已經離開咗一段時間。

「佢應該係去咗上堂」，雖然內心咁諗但始終有啲不安，

我想留係佢房等佢返嚟，

但一個男仔留係女仔房又唔係咁好，始終佢roommate隨時返，

萬一撞到又真係好尷尬。

於是我就一個人返咗房，但同時亦wts Venus，叫佢落堂搵我。

－

等佢覆嘅時間係我人生中最折磨嘅時間，

我隔幾分鐘就㩒入同佢嘅對話頁面到，望下佢有冇上線。

明明覺得過咗好耐，望返時間原來只係幾分鐘。

等待嘅時間好煎熬，我係心中已經諗起咗無數個結果，

我好擔心，琴日呢一晚之後佢會驚咗我，佢會覺得我係乘虛而入，趙完鬆嘅大仆街。

我唔係，或者琴晚真係衝動咗，但我係真心鍾意佢，由一開始係ocamp已經被佢而吸引。

我係由心想同佢發展，聽到佢被前男朋友傷害，我心痛，我想保護佢。

所以，我一定要搵佢講清楚！

「Venus?」見佢過咗半個鐘都未覆我，我再係wts呼喚下佢。

…依然係冇回覆。

我決定搵啲嘢俾自己做，於是我拎咗包麵，去咗煮個早餐俾自己食。

只係就連煮麵嘅時間，我成個腦袋都係佢，忐忑不安嘅心情環繞住我整個人，

隔幾秒望手機已經變成咗我嘅習慣動作。

煮完個麵，我碌住IG咁食，之後隔無耐又會㩒返去同Venus嘅對話頁面，睇下佢read咗未。

呢一個麵，完全係食之無味，我只係搵啲嘢俾自己做下，其實我冇胃口，

我幾條幾條慢慢咁食，食到個麵都漲哂，但我唔在乎，我整個心思都係Venus身上，我只係想佢可以快啲覆我。

呢個時候，竟然俾我捕到Venus在線上，我成個心吊起咗，注視住我地嘅對話框，等待住佢嘅審判。

我等咗一分鐘，「在線上」變咗「最後上線時間: 16:18」，

原來呢個就係我嘅判決，我嘅判官連花時間去判處我都唔願意，

我直接被處決最高嘅刑罰，無期等待。

我唔服氣繼續上訴，卻依然冇得到任何回覆。

我嘗試過直接打電話俾佢，但都依然石沉大海。

儘管係好灰心，但我依然哀求一個可以同佢直接對話嘅機會，

好彩我同佢係都係住hall，未至於完全搵唔到佢。

夜晚嘅8點30分，我確定所有嘅堂都上完，Venus冇可能係因為上堂而唔覆我。

我鼓起勇氣，行去Venus房前。

我係門口企咗一陣，腦袋就不斷演練等等要講嘅說話，

我亦都作好咗最壞嘅打算，明白如果Venus拒絕我係我應該要紳士地微笑，表示體諒再瀟灑離開。

深呼吸，「確確確」，

「入嚟啊～」
-

要大家擔心真係唔好意思，我會照返以前咁隔日出文，直至呢個故仔完。辛苦大家漫長嘅等待啦。

支持~

支持！

樓主係咪hku?

樓主終於上水

終於追到live

樓豬返嚟就好
寫好啲個故呀 等咁耐爛尾嘅話

Live 咗
Venus應該同番個ex一齊先咁

唔自爆啦睇到啲蛛絲馬跡會知

唔敢爛尾啊

今晚有冇文

之前隔日入黎睇有無更新

樓主又消失咗

文呢樓主

新讀者
Live
樓主可唔可以加速

我推開房門，見到嘅卻係Venus嘅roommate，

我話我係嚟搵Venus嘅，佢卻同我講：

「噢，佢今朝好早就返咗屋企啦，佢都係wts同我講我先知。所以你今日應該見佢唔到㗎啦。」

哈哈，原來佢已經避我避到走埋堂。

佢斷絕哂一切我可以搵到佢嘅方法，明顯地，佢唔想同我有咩關係，

既然佢唔想我搵到佢，咁我又何必強人所難呢。

但自從呢一日之後，

Venus正式從我嘅世界消失，佢冇再係我面前出現過，係宿舍我都冇再撞過佢。

Reu佢唔會出現，組group佢都冇再出過聲。

雖然佢ig, wts冇block我，但我都再冇理由同勇氣去搵佢。

－

我有同班兄弟呻過，但佢地個個都同我講，

「屌過咪算囉！仲冇手尾跟，不知幾撚正！」

「有得屌好過手仔都冇得拖，你比人好彩㗎啦，起碼你屌過佢先啦。」

「算啦，冇唱衰你算係咁啦。不過下次叫埋。」

「女咋嘛，你仲有另一個組女咪幾撚正。」

佢地唔明，佢地唔撚明。

我成日都會回想起個一日，

如果我個日冇屌佢，結局係咪會唔同呢？

我無數次後悔個晚嘅衝動，如果我再正人君子啲，會唔會佢就做咗我女朋友呢？

我依家就好似辛辛苦苦種一朵花，由播種、施肥、淋水，慢慢咁照顧佢，結果佢開咗短短一晚就枯死咗。

我並唔係想要呢種短暫嘅快樂，

我想要嘅係小王子嘅紅玫瑰，小王子同玫瑰花係對方嘅唯一，佢地依偎係星球嘅某一個角落，深愛住對方咁生活。

冇錯，Venus佢唔係特別靚，身材特別好，但對我而言佢係獨一無二嘅。

花園裏有5000朵紅玫瑰，但我手中嘅一朵就勝過你地。

因為呢朵玫瑰係由我澆灌、

因為我傾聽過她嘅哀怨，見過佢嘅光彩，甚至有時聆聽佢嘅沉默。

因為佢係我心中那唯一嘅玫瑰。

我寧願個個晚上，佢冇盛開，即使只係一朵花蕾，我都可以靜靜陪係佢身邊，照顧住佢。

但時間唔會回溯，枯死嘅花朵都唔會復活。

而我只可以抱住枯黑乾癟嘅屍體，悔恨不已。

－

儘管我好在意，我並無再表現出嚟，就如同往常一日生活

只係每日嘅晚上，我係訓前多咗個習慣，就係㩒入佢ig，睇佢有冇出post出story，

因為呢個已經係我唯一可以得知佢消息同生活嘅途徑。

我對佢有一份執念，源於曾經很近，但依家卻遙不可及嘅距離。

「叮──」

我望一望手機，原來係Venus出咗post(冇錯，我較咗通知)，

「兜兜轉轉，依然是你，愛你啊B」

一張佢男朋友同佢嘅合照印入眼簾，

配上甜蜜嘅caption，係人地眼中大概會係令人羨慕嘅一對。

我卻似係被一道雷劈中一樣，定住咗，

點解！點解佢又要一頭中落個仆街到。

我唔一定要佢留係我身邊，但至少唔想佢再俾個仆街傷害。

然而我望住呢個結局，卻只有無力。

慘

我的離開也是愛

呢篇係咪完咗啦？

唔會...呱？

見到佢同番男朋友一齊
就真係要慶幸執番身彩
有心事飲大兩就同其他人扑
同啲咁嘅女一齊實戴帽

放心！未完

啊好撚痛

痴鳩線黎講venus呢個幾寫實

樓主終於番黎啦 繼續加油！take care

幾年前我就係呢個青頭仔而家都係

近排好多post提倡食大麻

係咪今日出文喇樓豬

樓豬加油

係啊！打緊

等你呀

樓豬有文

打極都滿意，聽朝再出文
聽朝見大家sorry!!!

加油啊屁屁

地球重來都唔會因為冇咗邊個而停止轉動，

我都繼續開始我嘅生活，

Year 4嘅我為FYP而打拼，再加上intern，同追靚個CV，

我嘅生活已經被填滿，

時間過得好快，每一日都過得好忙碌，

原來就快畢業嘅感覺會係咁，

每一日都活得似行屍走肉，每一日就似活得無盡頭。

我盼望住快啲捱完呢段日子畢業，

卻又知道捱完呢段日子，就只會係跌落更無盡頭同無意義嘅深淵。

而係繁忙嘅日子中，我最愛嘅就係夜晚，

好似漆黑嘅夜晚，先係屬於我自己嘅少少時間。

往年嘅我，一定會選擇去common，或者去其他人嘅房，打牌飲酒玩通宵。

可能真係老咗，我唔再沉迷於呢種social，

反而想留啲時間俾自己，獨處下，休息下。

係疲憊嘅深夜，我偶爾都會㩒入佢個IG，睇下佢嘅近況，

但就只限如此。

可能每個男人心目中都會有咁樣一個得唔到嘅女仔，

佢未必係你追咗最耐，未必係最靚，未必係最適合你，

但卻係最念念不忘嘅一個人。

呢個女仔就似埋係死土下嘅一粒種子，

你明知佢唔會發芽，

但係偶然有啲場景或者物件令你諗起佢時，

你又會幻想下呢粒種子如果可以開花結果，會結出點樣嘅果實呢。

你唔會成日記起佢，

因為佢只係一粒埋藏於土下，我地唔會見到嘅種子。

我知道我無辦法令佢發芽成長，

但我相信有人可以，

玫瑰花嘅種子會搵到專屬嘅小王子，

小王子會用玻璃花罩保護住佢、會幫佢除掉身邊嘅毛毛蟲、再用愛灌溉。

花園裏有5000朵玫瑰花，但總有人會覺得你係特別既。

Hey Venus，你並唔差，只係你嘅小王子未搵到你。

（記於2019年11月6日，見到Venus分手post嘅Ringo。）

－

後記：

呢個係一個男性朋友嘅故事，
後尾嘅佢有機會同Venus一齊，
只係佢冇再行前個一步。
有人會話佢傻，鍾意嘅女仔臨門一腳又退縮。
但其實我明白佢。
因為佢知道Venus並唔係真係鍾意佢，只係缺愛，
想搵一個愛自己嘅人，
可能Venus仲細，仲未識諗，但Ringo同佢唔同。
佢知道其實自己並唔係真係好鍾意Venus，
只係有種得唔到嘅執念，所以佢寧願將呢種感覺變為永遠，
封藏係回憶入面，偶爾拎出嚟幻想下，維持佢嘅美好。
都唔想得到後好快就破滅。
的確啊，如果明知道唔會擁有一個好結局，又何必硬要開始呢。

「我寧願佢重來冇盛開過，即使只係一朵花蕾，我都可以靜靜陪係佢身邊，照顧住佢。」

呢一篇故仔諗咗好耐點樣結尾，
個故事如果要寫仲可以寫得好長，
但我諗Ringo嘅情感到嗰一刻先係最強烈。
Ringo同Venus係唔同嘅緯度，
Venus仲太稚氣，又未玩夠，
啱啱入到大學呢個花花世界，佢嘅故事仲好長。
或者佢將會成為前兩篇嘅Cherry或者阿寶，
又或者佢會揾到佢嘅小王子，
但至少呢個人唔會係Ringo。

佢哋曾經好近，依家好遠。
但如果需要，Ringo都永遠會係一個組爸，俾意見Venus 。

睇到眼濕濕

可以唔拍拖，但係唔可以唔扑野

然而小王子最後係離開咗玫瑰花嘅

拍拖唔扑野 假撚到

三個故都好正

如果你係講緊Cherry個故我可以同你講係真既
並唔係個個人拍拖都要扑野，
可以話係少，但絕對唔係冇

阿寶名言

新讀者留言
fm表示今年住咗成年都係A0

今年冇得計既
ulife唔似ulife
Hall life稱唔上hall life
我成日都話今年fm真係慘到喊

多謝晒你咁支持
成日幫手推文真係200分讀者

好睇咪推

真好慘 咩都冇

只要我唔繼續睇落去就可以當個女仔咩都無做過

咁係計返原本星期三出文 然後今日再出
定係要聽日先有文